ServiceNow CAD
0 min 2 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

What is the purpose of the Application Picker?

A. Select an application to run

B. Select an application as a favorite in the Application Navigator

C. Choose an application to edit and set the Application Scope Most Voted

D. Choose an application to download and install

0 min 34 seconds


CORRECT ANSWER IS :- C
1 min 6 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

What are Application Files in a ServiceNow application?

A. An XML export of an application's table records.

B. CSV files containing data imported into an application

C. ServiceNow artifacts comprising an application Most Voted

D. XML exports of an application's Update Set

 
1 min 10 seconds


CORRECT ANSWER IS :- C
1 min 52 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is NOT true for Modules?

A. Modules open content pages
B. Access to Modules is controlled with roles
C. Every Module must be part of an Application Menu
D. Every Module must be associated with a table
1 min 56 seconds


CORRECT ANSWER IS :- D
2 min 34 seconds


%>%

NEXT QUESTION IS :-

A graphical view of relationships among tables is a <blank>.

A. Schema map

B. Dependency view

C. Graphical User Interface
D. Map source report
2 min 40 seconds

CORRECT ANSWER IS :- A
3 min 6 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is true for the Application Picker?

A.Allcustom application scope and the Global scope appear in the Application Picker

B. All applications in ServiceNow, including baseline applications like Incident, appear in the
Application Picker

C.Only custom applications appear in the Application Picker

D. Only downloaded applications appear in the Application Picker
3 min 10 seconds


CORRECT ANSWER IS :- A
4 min 4 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

When creating an application through the Guided Application Creator, which of the following is a user
experience option?

+ A.Portal
: B. Mobile
: C. Self-service
D. Workspace
4 min 16 seconds

CORRECT ANSWER |S :- B
4 min 48 seconds

%>%


NEXT QUESTION IS :-

When writing a Client Script to provide feedback targeted at a specific field, which method should be
used?
+ A.g_form.showinfoMessage()
+ B.g form.showFieldMsg()

+ C.g_form.addinfoMessage()

+ D.g_form.addFieldMsg()
4 min 56 seconds


CORRECT ANSWER |S :- B
5 min 28 seconds

%>%



NEXT QUESTION IS :-

Which actions can a Business Rule take without scripting?

+ A.Set field values and write to the system log
+ B.Set field values and generate an event
+ C.Set field values and add message
: D. Set field values and query the database
5 min 40 seconds


CORRECT ANSWER IS :- C
6 min 26 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which server-side object provides methods for working with dates when writing a script in a privately
scoped application?

+A.GlideDateTime
+B GlideRecord
+ C.Glidesystem
+ D.current
6 min 28 seconds


CORRECT ANSWER IS :- A
7 min 20 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Application developers can specify which ServiceNow page a user sees after submitting a new record
using the Record Producer UI. How is the page specified?

+ A.Create an application property to store the URL

+B. Configure the page in the Module that opens the Record Producer UI

+ C. Write an after Business Rule script for the Record Producer's table: window redirect =
"<URL>";

: D. Write a script in the Record Producer's Script field: producer.redirect="<URL>";
7 min 22 seconds


CORRECT ANSWER IS :- D
8 min 6 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

identfy characteristi(s) of a Record Producer. (Choose three)

A. All records created using this strategy are inserted into the Requested Item [sc_req_item]
table
B. Each field prompts the user with a question rather than a field label. Most Voted
C. They must be scripted.
D. You can script behaviors of fields in the user interface. Most Voted
E.Graphics can be included on the user interface. Most Voted
8 min 12 seconds


CORRECT ANSWER IS :- B
9 min 8 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which script types execute on the server? (Choose three.)
A. Business Rule Most Voted

B. Client Scripts

C. UI Policies

D. Script Actions Most Voted

E, Scheduled Jobs Most Voted

  
9 min 14 seconds


CORRECT ANSWER IS :- A
9 min 44 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

When creating a table in a privately-scoped application, which four Access Controls are created for the
table?

+ A.lnsert, Delete, Query, Write

+B. Create, Delete, Read, Write Most Voted

+ C.Create, Delete, Read, Update

+ D.Insert, Delete, Query, Update
10 min 20 seconds


CORRECT ANSWER IS :- B
11 min 18 seconds

%>%


NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is true for this script fragment?
g_user hasRole(‘x_my_app_user);

+A. There is no g_userhasRole() method
+B. The method returns false only if the currently logged in user has the x.my_app_user role
+ C. The method returns true only ifthe currently logged in user has the x.my_app_user role
+ D. The method returns true if the currently logged in user has the x.my_app_user role or the admin role
11 min 26 seconds



CORRECT ANSWER IS :- D
12 min 18 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following database operations cannot be controlled with Application Access?
+ A.Query
+ B.Update
+ C.Create
+ D.Delete
12 min 32 seconds

%>%
 

CORRECT ANSWER IS :- A
12 min 54 seconds

%>%


NEXT QUESTION IS :-

For Application Access there is a configuration option called Allow access to this table via web
services. Which one of the following statements is true when this option is selected?

+ A. This option restricts the ability to delete records via web services but records can always be
read

+B. Even when not selected, users with the correct permissions can use web services to access
the table's records

+ C. This option restricts access only to SOAP web services but does not apply to REST

+ _D. The user performing the query via web services must have the correct permissions to access the table's records Most Voted
13 min 0 seconds

%>%


CORRECT ANSWER IS :- D
13 min 56 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which of the following statements must evaluate to true for a user to pass an Access Control?
(Choose three.)

‘A. The user has one of the roles specified in the Required roles related list, Most Voted
B. Scripts configured in the Access Control must evaluate to true. Most Voted

C. Other matching Access Controls for the records evaluate to true.

D. Conditions configured in the Access Control must evaluate to true. Most Voted

E. The user must be granted access through a business rule.
14 min 0 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
14 min 50 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which server-side object provides methods for working with dates when writing a script in a privately
scoped application?

+ A. GlideDateTime

+ B.GlideRecord

+ C.Glidesystem

+ D.current
14 min 54 seconds

CORRECT ANSWER IS :- A
15 min 22 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is NOT an example of when an application might use a Scheduled Script
Execution (Scheduled Job)?

+ A. The application needs to send weekly email reminders to requestors for all records on a
table

: B. The application needs to run a clean up script on the last day of every month

: C. The application needs to query the database every day to look for unassigned records

+ D. The application needs to run a client-side script at the same time every day Most Voted
15 min 28 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
16 min 16 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following objects CANNOT be used in a Script Action script?
‘A. previous Most Voted

B. GlideRecord

C. event

D. current
16 min 18 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
16 min 40 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

How does ServiceNow match inbound email to existing records?
+ A Watermark Most Voted

+B. Record link

+ C. Subject line

+ D.sys.id
16 min 44 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
17 min 6 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

When debugging Email Notifications, what must you check on a user record? (Choose three.)
+ A Active must be true. Most Voted
: B. The First name and Last name fields must have values.
: C. The value in the Notification field must be set to enabled. Most Voted
: D. The user must not be locked out.
: E. The Email field must have a value. Most Voted
17 min 34 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
17 min 46 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which of the following methods is NOT part of the ServiceNow REST API?
+ A.COPY

: 8.GET

+ C.DELETE

: D. POST
17 min 50 seconds



%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
18 min 14 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

You are developing the MyApp application that has a table, Table A. When the MyApp application is
installed on an instance, you want Table As records to be installed as part of the application
Table As records will be installed when:

+ A Table A is active and extends the Task table

+ B. Table A's records are added to the application record using the Create Application Files
context menu item Most Voted

+ C. Table A has an automatic number counter for new records

: D. Table A is not included in the System Clone > Exclude Tables list
18 min 18 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS ;- B
19 min 10 seconds


%>%

NEXT QUESTION IS :-

How can an application link to a repository behind a firewall?

A. This option is not supported.
B. Link an application to source control through a MID Server.

C. Link an application to source control through an access token,

D. Link an application to source control with multifactor authentication.
19 min 16 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
19 min 48 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

What is the ServiceNow store?

+ A Downloadable content ServiceNow script archive
+ B.Alternate name for the ServiceNow Developer Share site
+ C. The source for ServiceNow Community created developer content

D. Marketplace for free and paid certified ServiceNow applications and integrations
19 min 54 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
20 min 28 seconds

%>%


NEXT QUESTION IS :-

Which of the following objects does a Display Business Rule NOT have access to?
+ A.previous

+ B.Glidesystem

+ C.g_scratchpad

+ D current
21 min 4 seconds

%>%


CORRECT ANSWER IS :- A
21 min 28 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

When creating an application through the Guided Application Creator, which of the following is NOT an
option for creating a table?

+A Create table from template Most Voted

+ B.Create table from scratch

+ C. Extenda table

+ D.Upload spreadsheet
22 min 2 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
22 min 4 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Server-side scripts manage what?
+ A Database and backend Most Voted
+ B. Playbook access

+ C.User access

+ D. Forms and Fields
22 min 36 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
22 min 38 seconds

%>%


NEXT QUESTION IS :-

What intuitive development interface guides users through the initial application development
process?

+ A. Guided Tour Designer

+ B. Guided Application Creator

+ C.ServiceNow Studio

+ D.Flow Designer
22 min 42 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
23 min 12 seconds

%>%


NEXT QUESTION IS :-

What are some benefits of developing private, scoped applications? (Choose two.)
+ A To avoid using a code repository like GitHub or GitLab

+ B. To reduce risk at code collisions

+ C. To enable installation and uninstallation of an application

+ D. To replicate ServiceNow functions a private scope
23 min 18 seconds

%>%


CORRECT ANSWER IS :- B
23 min 54 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

What records are used to track cross-scope applications or scripts that request access to an
application, application resource, or event?

+ A. Restricted caller access records
+ B. Caller tracking records
+ C. Access control level records
+ D. Cross-scope access records
23 min 58 seconds

%>%


CORRECT ANSWER IS :- A
24 min 30 seconds

%>%


NEXT QUESTION IS :-

Which ATF Test step allows you to create a user with speeded roles and groups for the test?
A. Create a group

B. Impersonation

C. Create a user

D. Create a role
24 min 36 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
25 min 6 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

What plugin enables the Guided Application Creator?
A. com.glide.sn-guided-app-creator

B. com glide.service_creator

C. com.glide.snc.apps_creator

D. com.sne.apps_creator_template
25 min 10 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
25 min 24 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which of the following can be an external data source for a ServiceNow application?
A. Microsoft Excel File

B. Data provided by a public web service using SOAP or REST

C. CSV file

D. All of the above
25 min 28 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
25 min 56 seconds

%>%


NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is true for the Application Picker and Application Scope?

+ A. Global is a reserved application which does not appear in the Application Picker
+ B. Selecting an application from the Application Picker does not set the Application Scope
+ C. Selecting an application from the Application Picker sets the Application Scope
+ D. Selecting Global in the Application Picker sets the Application Scope to Incident
26 min 2 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
26 min 42 seconds

%>%


NEXT QUESTION IS :-

Which of the following is an available feature in Studio? (Choose two.)
A. Push to update set

B. Merge branches

C. Search code Most Voted

D. Push to external source control Most Voted
26 min 46 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
27 min 12 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Why would you build a custom app? (Choose two.)
+ A. To avoid using a code repository like GitHub or GitLab
+ B. To replace ServiceNow base tables
+ C.To fulfil a specific use case on internal processes
. D. To create a custom integration for a 3rd party system

27 min 14 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
27 min 48 seconds


%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is NOT part of the Form Designer?
+ A.Page header
+ B.Schema map
+ C.Field navigator
+ D. Form layout
27 min 54 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
28 min 16 seconds


%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is true for a Script Include with a Protection Policy value of Protected?
+ A.Any user with the protected_edit role can see and edit the Script Include
+ B. The Protection policy option can only be enabled by a user with the admin role
+ C. The Protection Policy is applied only if the glide.app. apply_protection system property value
is true
+ D. The Protection Policy is applied only if the application is downloaded from the ServiceNow
App Store Most Voted

 
28 min 30 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
29 min 10 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

When designing and creating a form what do you create to organize fields on a form?
+ A.Buttons

+ B. Tabs

+ C.Sections

: D. Related lists
29 min 14 seconds

%>%


CORRECT ANSWER IS :- C
29 min 40 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is a good practice for adding instructions to a form?
+ A.Related links to wiki pages
+ B.A Context Menu UI Action
+ C.Annotations Most Voted
D. A populated read-only field

 
29 min 46 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
30 min 12 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which of the following GlideRecord methods run a query against a database table? (Choose three.)
A._get()

B. runQuery()

C. query()

D. _query()

E. get(
30 min 18 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
30 min 46 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

In a Business Rule, which one of the following returns the sys-id of the currently logged in user?
A. g_form.getUserID()
B. gs.getUserSysID()

+ C.gs.getUserID() Most Voted

+ D.g_form.getUserSysiD()
30 min 52 seconds

%>%


CORRECT ANSWER IS :- C
31 min 24 seconds

%>%


NEXT QUESTION IS :-

Access Control debug information identifies whether each element of an Access Control granted or denied access. The elements appear in the debug information in the order of evaluation In which order are the elements of an Access Control evaluated?

+ A.Conditions, Roles, Script

+ B.Conditions, Script, Roles

+ C.Roles, Conditions, Script Most Voted

+ D. Script, Conditions, Roles

 
32 min 6 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
32 min 52 seconds

%>%


NEXT QUESTION IS :-

Assume a table called table exists and contains 3 fields: field1, field2, field3. Examine the Access
Control list for table:

table.None read Access Control for users with the admin and itil roles

table.* read Access Control for users with the admin role

table.field3 read Access Control for users with the itil role


Which field or fields can a user with the itil role read?
+ A.All fields except field3

+ B.fieldi, field2, and field3

+ C field? and field3

+ D. field3 only

33 min 24 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
33 min 44 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Assume a table called table exists and contains 3 fields: field1, field2, field3. Examine the Access
Control list for table:

table.None read Access Control for users with the admin and iti roles

table.field3 read Access Control for users with the admin role

Which field or fields can a user with the itil role read?
+ A.field3 only

+ B.field1 and field3

+ C.All fields

+ D.All fields except field3 Most Voted
34 min 0 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
34 min 32 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which of the following is NOT a caller access field option?
+ A Caller Tracking

+ B Caller Restriction

+ C.None

+ D.Caller Permission Most Voted
34 min 36 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
35 min 0 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which method is used to retrieve Application Property values in a script?

A. gs.getProperty() Most Voted
B. g_form.getAppProperty()

C. g_form.getProperty()

D. gs.getAppProperty()
35 min 4 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
35 min 34 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

What Module Link type is used to access an Application Properties page?
A.Single Record
B.HTML (from Arguments)
C.URL (from Arguments)
D.Script (from Arguments)
35 min 38 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
36 min 6 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Identify the way(s) an application can respond to an Event generated by the gs.eventQueue() method.

a. Script Action
b. Scheduled Script Execution (Scheduled Job)
c. UI Policy
d. Email Notification

+ A. b and c
+ B. c
+ C. a and d Most Voted
: D. a and c
36 min 44 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
37 min 2 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

When troubleshooting and debugging notifications, where do you navigate to see if an email was sent
m response to an event?

+ A. System Logs > Events

+ B. System Logs > Emails

+ C. System Logs > Push Notifications.

+ D. System Logs > ICE Logs
37 min 6 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
37 min 36 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

What are the benefits of storing the majority of an Application’s server-side script logic in a Script Include?
a. This makes execution faster.
b. Only run when called from a script.
c. The script logic can be hidden when the Application is installed from the ServiceNow Store. 
d. For some changes to application logic there is only one place to make edits.

+ A. a,b and d

+ B. a,b.c,and d

+ C. b,c, and d Most Voted

+ D. a,b and c
37 min 42 seconds

%>%


CORRECT ANSWER IS :- C
38 min 30 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which of the following is NOT a Flow Designer feature?

+ A.Run a flow from a Catalog item
+ B.Call a flow from another flow or subflow Most Voted
+ C.Add stages to a flow
+ D.Test a flow using the “Run as" feature
38 min 34 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
39 min 2 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

What is the purpose of the coalesce field when importing data?
+ A. lf amatch is not found, the existing record is updated
+ B. To determine if a record matches an existing record or is a new record
+ C. To identify and merge duplicate records
+ D. When a match is found, a new record is inserted
39 min 6 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :-B
39 min 38 seconds

%>%


NEXT QUESTION IS :-

If you create a SOAP Message what syntax indicates a variable to pass when the function is called?
+ A. current.variable_name

+ B. ${variable_name}

+ C. <variable_name >.do?WSDL

+ D. <variable_name>
39 min 42 seconds


CORRECT ANSWER IS :- B
39 min 56 seconds


