ServiceNow CAD
0 min 2 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

What is the purpose of the Application Picker?

A. Select an application to run

B. Select an application as a favorite in the Application Navigator

C. Choose an application to edit and set the Application Scope Most Voted

D. Choose an application to download and install

0 min 34 seconds


CORRECT ANSWER IS :- C
1 min 6 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

What are Application Files in a ServiceNow application?

A. An XML export of an application's table records.

B. CSV files containing data imported into an application

C. ServiceNow artifacts comprising an application Most Voted

D. XML exports of an application's Update Set

 
1 min 10 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
1 min 52 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is NOT true for Modules?

A. Modules open content pages
B. Access to Modules is controlled with roles
C. Every Module must be part of an Application Menu
D. Every Module must be associated with a table
1 min 56 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
2 min 34 seconds


%>%

NEXT QUESTION IS :-

A graphical view of relationships among tables is a <blank>.

A. Schema map

B. Dependency view

C. Graphical User Interface
D. Map source report
2 min 40 seconds

CORRECT ANSWER IS :- A
3 min 6 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is true for the Application Picker?

A.Allcustom application scope and the Global scope appear in the Application Picker

B. All applications in ServiceNow, including baseline applications like Incident, appear in the
Application Picker

C.Only custom applications appear in the Application Picker

D. Only downloaded applications appear in the Application Picker
3 min 10 seconds


CORRECT ANSWER IS :- A
4 min 4 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

When creating an application through the Guided Application Creator, which of the following is a user
experience option?

+ A.Portal
: B. Mobile
: C. Self-service
D. Workspace
4 min 16 seconds

CORRECT ANSWER |S :- B
4 min 48 seconds

%>%


NEXT QUESTION IS :-

When writing a Client Script to provide feedback targeted at a specific field, which method should be
used?
+ A.g_form.showinfoMessage()
+ B.g form.showFieldMsg()

+ C.g_form.addinfoMessage()

+ D.g_form.addFieldMsg()
4 min 56 seconds

%>%

CORRECT ANSWER |S :- B
5 min 28 seconds

%>%



NEXT QUESTION IS :-

Which actions can a Business Rule take without scripting?

+ A.Set field values and write to the system log
+ B.Set field values and generate an event
+ C.Set field values and add message
: D. Set field values and query the database
5 min 40 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
6 min 26 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which server-side object provides methods for working with dates when writing a script in a privately
scoped application?

+A.GlideDateTime
+B GlideRecord
+ C.Glidesystem
+ D.current
6 min 28 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
7 min 20 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Application developers can specify which ServiceNow page a user sees after submitting a new record
using the Record Producer UI. How is the page specified?

+ A.Create an application property to store the URL

+B. Configure the page in the Module that opens the Record Producer UI

+ C. Write an after Business Rule script for the Record Producer's table: window redirect =
"<URL>";

: D. Write a script in the Record Producer's Script field: producer.redirect="<URL>";
7 min 22 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
8 min 6 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

identfy characteristi(s) of a Record Producer. (Choose three)

A. All records created using this strategy are inserted into the Requested Item [sc_req_item]
table
B. Each field prompts the user with a question rather than a field label. Most Voted
C. They must be scripted.
D. You can script behaviors of fields in the user interface. Most Voted
E.Graphics can be included on the user interface. Most Voted
8 min 12 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
9 min 8 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which script types execute on the server? (Choose three.)
A. Business Rule Most Voted

B. Client Scripts

C. UI Policies

D. Script Actions Most Voted

E, Scheduled Jobs Most Voted

  
9 min 14 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
9 min 44 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

When creating a table in a privately-scoped application, which four Access Controls are created for the
table?

+ A.lnsert, Delete, Query, Write

+B. Create, Delete, Read, Write Most Voted

+ C.Create, Delete, Read, Update

+ D.Insert, Delete, Query, Update
10 min 20 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
11 min 18 seconds

%>%


NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is true for this script fragment?
g_user hasRole(‘x_my_app_user);

+A. There is no g_userhasRole() method
+B. The method returns false only if the currently logged in user has the x.my_app_user role
+ C. The method returns true only ifthe currently logged in user has the x.my_app_user role
+ D. The method returns true if the currently logged in user has the x.my_app_user role or the admin role
11 min 26 seconds

%>%


CORRECT ANSWER IS :- D
12 min 18 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following database operations cannot be controlled with Application Access?
+ A.Query
+ B.Update
+ C.Create
+ D.Delete
12 min 32 seconds

%>%
 

CORRECT ANSWER IS :- A
12 min 54 seconds

%>%


NEXT QUESTION IS :-

For Application Access there is a configuration option called Allow access to this table via web
services. Which one of the following statements is true when this option is selected?

+ A. This option restricts the ability to delete records via web services but records can always be
read

+B. Even when not selected, users with the correct permissions can use web services to access
the table's records

+ C. This option restricts access only to SOAP web services but does not apply to REST

+ _D. The user performing the query via web services must have the correct permissions to access the table's records Most Voted
13 min 0 seconds

%>%


CORRECT ANSWER IS :- D
13 min 56 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which of the following statements must evaluate to true for a user to pass an Access Control?
(Choose three.)

‘A. The user has one of the roles specified in the Required roles related list, Most Voted
B. Scripts configured in the Access Control must evaluate to true. Most Voted

C. Other matching Access Controls for the records evaluate to true.

D. Conditions configured in the Access Control must evaluate to true. Most Voted

E. The user must be granted access through a business rule.
14 min 0 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
14 min 50 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which server-side object provides methods for working with dates when writing a script in a privately
scoped application?

+ "A GlideDateTime

+ B.GlideRecord

+ C.Glidesystem

+ D.current
14 min 54 seconds

CORRECT ANSWER IS :- A
15 min 22 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is NOT an example of when an application might use a Scheduled Script
Execution (Scheduled Job)?

+ A. The application needs to send weekly email reminders to requestors for all records on a
table

: B. The application needs to run a clean up script on the last day of every month

: C. The application needs to query the database every day to look for unassigned records

+ D. The application needs to run a client-side script at the same time every day Most Voted
15 min 28 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
16 min 16 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following objects CANNOT be used in a Script Action script?
‘A. previous Most Voted

B. GlideRecord

C. event

D. current
16 min 18 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
16 min 40 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

How does ServiceNow match inbound email to existing records?
+ A Watermark Most Voted

+B. Record link

+ C. Subject line

+ D.sys.id
16 min 44 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
17 min 6 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

When debugging Email Notifications, what must you check on a user record? (Choose three.)
+ A Active must be true. Most Voted
: B. The First name and Last name fields must have values.
: C. The value in the Notification field must be set to enabled. Most Voted
: D. The user must not be locked out.
: E. The Email field must have a value. Most Voted
17 min 34 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
17 min 46 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which of the following methods is NOT part of the ServiceNow REST API?
+ A.COPY

: 8.GET

+ C.DELETE

: D. POST
17 min 50 seconds



%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
18 min 14 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

You are developing the MyApp application that has a table, Table A. When the MyApp application is
installed on an instance, you want Table As records to be installed as part of the application
Table As records will be installed when:

+ A Table A is active and extends the Task table

+ B. Table A's records are added to the application record using the Create Application Files
context menu item Most Voted

+ C. Table A has an automatic number counter for new records

: D. Table A is not included in the System Clone > Exclude Tables list
18 min 18 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS ;- B
19 min 10 seconds


%>%

NEXT QUESTION IS :-

How can an application link to a repository behind a firewall?

A. This option is not supported.
B. Link an application to source control through a MID Server.

C. Link an application to source control through an access token,

D. Link an application to source control with multifactor authentication.
19 min 16 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
19 min 48 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

What is the ServiceNow store?

+ A Downloadable content ServiceNow script archive
+ B.Alternate name for the ServiceNow Developer Share site
+ C. The source for ServiceNow Community created developer content

D. Marketplace for free and paid certified ServiceNow applications and integrations
19 min 54 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
20 min 28 seconds

%>%


NEXT QUESTION IS :-

Which of the following objects does a Display Business Rule NOT have access to?
+ A.previous

+ B.Glidesystem

+ C.g_scratchpad

+ D current
21 min 4 seconds

%>%


CORRECT ANSWER IS :- A
21 min 28 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

When creating an application through the Guided Application Creator, which of the following is NOT an
option for creating a table?

+A Create table from template Most Voted

+ B.Create table from scratch

+ C. Extenda table

+ D.Upload spreadsheet
22 min 2 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
22 min 4 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Server-side scripts manage what?
+ A Database and backend Most Voted
+ B. Playbook access

+ C.User access

+ D. Forms and Fields
22 min 36 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
22 min 38 seconds

%>%


NEXT QUESTION IS :-

What intuitive development interface guides users through the initial application development
process?

+ A. Guided Tour Designer

+ B. Guided Application Creator

+ C.ServiceNow Studio

+ D.Flow Designer
22 min 42 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
23 min 12 seconds

%>%


NEXT QUESTION IS :-

What are some benefits of developing private, scoped applications? (Choose two.)
+ A To avoid using a code repository like GitHub or GitLab

+ B. To reduce risk at code collisions

+ C. To enable installation and uninstallation of an application

+ D. To replicate ServiceNow functions a private scope
23 min 18 seconds

%>%


CORRECT ANSWER IS :- B
23 min 54 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

What records are used to track cross-scope applications or scripts that request access to an
application, application resource, or event?

+ A. Restricted caller access records
+ B. Caller tracking records
+ C. Access control level records
+ D. Cross-scope access records
23 min 58 seconds

%>%


CORRECT ANSWER IS :- A
24 min 30 seconds

%>%


NEXT QUESTION IS :-

Which ATF Test step allows you to create a user with speeded roles and groups for the test?
A. Create a group

B. Impersonation

C. Create a user

D. Create a role
24 min 36 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
25 min 6 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

What plugin enables the Guided Application Creator?
A. com.glide.sn-guided-app-creator

B. com glide.service_creator

C. com.glide.snc.apps_creator

D. com.sne.apps_creator_template
25 min 10 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
25 min 24 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which of the following can be an external data source for a ServiceNow application?
A. Microsoft Excel File

B. Data provided by a public web service using SOAP or REST

C. CSV file

D. All of the above
25 min 28 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
25 min 56 seconds

%>%


NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is true for the Application Picker and Application Scope?

+ A. Global is a reserved application which does not appear in the Application Picker
+ B. Selecting an application from the Application Picker does not set the Application Scope
+ C. Selecting an application from the Application Picker sets the Application Scope
+ D. Selecting Global in the Application Picker sets the Application Scope to Incident
26 min 2 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
26 min 42 seconds

%>%


NEXT QUESTION IS :-

Which of the following is an available feature in Studio? (Choose two.)
A. Push to update set

B. Merge branches

C. Search code Most Voted

D. Push to external source control Most Voted
26 min 46 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
27 min 12 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Why would you build a custom app? (Choose two.)
+ A. To avoid using a code repository like GitHub or GitLab
+ B. To replace ServiceNow base tables
+ C.To fulfil a specific use case on internal processes
. D. To create a custom integration for a 3rd party system

27 min 14 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
27 min 48 seconds


%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is NOT part of the Form Designer?
+ A.Page header
+ B.Schema map
+ C.Field navigator
+ D. Form layout
27 min 54 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
28 min 16 seconds


%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is true for a Script Include with a Protection Policy value of Protected?
+ A.Any user with the protected_edit role can see and edit the Script Include
+ B. The Protection policy option can only be enabled by a user with the admin role
+ C. The Protection Policy is applied only if the glide.app. apply_protection system property value
is true
+ D. The Protection Policy is applied only if the application is downloaded from the ServiceNow
App Store Most Voted

 
28 min 30 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
29 min 10 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

When designing and creating a form what do you create to organize fields on a form?
+ A.Buttons

+ B. Tabs

+ C.Sections

: D. Related lists
29 min 14 seconds

%>%


CORRECT ANSWER IS :- C
29 min 40 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is a good practice for adding instructions to a form?
+ A.Related links to wiki pages
+ B.A Context Menu UI Action
+ C.Annotations Most Voted
D. A populated read-only field

 
29 min 46 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
30 min 12 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which of the following GlideRecord methods run a query against a database table? (Choose three.)
A._get()

B. runQuery()

C. query()

D. _query()

E. get(
30 min 18 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
30 min 46 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

In a Business Rule, which one of the following returns the sys-id of the currently logged in user?
A. g_form.getUserID()
B. gs.getUserSysID()

+ C.gs.getUserID() Most Voted

+ D.g_form.getUserSysiD()
30 min 52 seconds

%>%


CORRECT ANSWER IS :- C
31 min 24 seconds

%>%


NEXT QUESTION IS :-

Access Control debug information identifies whether each element of an Access Control granted or denied access. The elements appear in the debug information in the order of evaluation In which order are the elements of an Access Control evaluated?

+ A.Conditions, Roles, Script

+ B.Conditions, Script, Roles

+ C.Roles, Conditions, Script Most Voted

+ D. Script, Conditions, Roles

 
32 min 6 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
32 min 52 seconds

%>%


NEXT QUESTION IS :-

Assume a table called table exists and contains 3 fields: field1, field2, field3. Examine the Access
Control list for table:

table.None read Access Control for users with the admin and itil roles

table.* read Access Control for users with the admin role

table.field3 read Access Control for users with the itil role


Which field or fields can a user with the itil role read?
+ A.All fields except field3

+ B.fieldi, field2, and field3

+ C field? and field3

+ D. field3 only

33 min 24 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
33 min 44 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Assume a table called table exists and contains 3 fields: field1, field2, field3. Examine the Access
Control list for table:

table.None read Access Control for users with the admin and iti roles

table.field3 read Access Control for users with the admin role

Which field or fields can a user with the itil role read?
+ A.field3 only

+ B.field1 and field3

+ C.All fields

+ D.All fields except field3 Most Voted
34 min 0 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
34 min 32 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which of the following is NOT a caller access field option?
+ A Caller Tracking

+ B Caller Restriction

+ C.None

+ D.Caller Permission Most Voted
34 min 36 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
35 min 0 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which method is used to retrieve Application Property values in a script?

A. gs.getProperty() Most Voted
B. g_form.getAppProperty()

C. g_form.getProperty()

D. gs.getAppProperty()
35 min 4 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
35 min 34 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

What Module Link type is used to access an Application Properties page?
A.Single Record
B.HTML (from Arguments)
C.URL (from Arguments)
D.Script (from Arguments)
35 min 38 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
36 min 6 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Identify the way(s) an application can respond to an Event generated by the gs.eventQueue() method.

a. Script Action
b. Scheduled Script Execution (Scheduled Job)
c. UI Policy
d. Email Notification

+ A. b and c
+ B. c
+ C. a and d Most Voted
: D. a and c
36 min 44 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
37 min 2 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

When troubleshooting and debugging notifications, where do you navigate to see if an email was sent
m response to an event?

+ A. System Logs > Events

+ B. System Logs > Emails

+ C. System Logs > Push Notifications.

+ D. System Logs > ICE Logs
37 min 6 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
37 min 36 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

What are the benefits of storing the majority of an Application’s server-side script logic in a Script Include?
a. This makes execution faster.
b. Only run when called from a script.
c. The script logic can be hidden when the Application is installed from the ServiceNow Store. 
d. For some changes to application logic there is only one place to make edits.

+ A. a,b and d

+ B. a,b.c,and d

+ C. b,c, and d Most Voted

+ D. a,b and c
37 min 42 seconds

%>%


CORRECT ANSWER IS :- C
38 min 30 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which of the following is NOT a Flow Designer feature?

+ A.Run a flow from a Catalog item
+ B.Call a flow from another flow or subflow Most Voted
+ C.Add stages to a flow
+ D.Test a flow using the “Run as" feature
38 min 34 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
39 min 2 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

What is the purpose of the coalesce field when importing data?
+ A. lf amatch is not found, the existing record is updated
+ B. To determine if a record matches an existing record or is a new record
+ C. To identify and merge duplicate records
+ D. When a match is found, a new record is inserted
39 min 6 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :-B
39 min 38 seconds

%>%


NEXT QUESTION IS :-

If you create a SOAP Message what syntax indicates a variable to pass when the function is called?
+ A. current.variable_name

+ B. ${variable_name}

+ C. <variable_name >.do?WSDL

+ D. <variable_name>
39 min 42 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
39 min 56 seconds

%>%

resumehere
NEXT QUESTION IS :-

Which of the following is NOT a way to install an application on a ServiceNow instance?
+ A Install an application from the Application Repository

+ B.Select the Copy button on the application record Most Voted

BR TRarmnmntened a 8 hecilll am sneerailinet ikem Sorarr:ca Piarsitniiaians'#iuaee wanain ido:
40 min 0 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which of the following is NOT a way to install an application on a ServiceNow instance?
+ A Install an application from the Application Repository

+B Select the Copy button on the application record Most Voted

+ C. Download and install an application from the ServiceNow Share web site

+ D. Download and install a third-party application from the ServiceNow Store
40 min 2 seconds

%>%

D. Download and instal

party application from the Servi

 

Now Store

   

CORRECT ANSWER IS :- B
40 min 36 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Using Custom U! test step in Automated Test Framework, which of the following is NOT a testable
Page component?

+ A Buttons

+ B.Ulcontrols

+ C.Utpages

+ D. Form field values
40 min 38 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Using Custom UI test step in Automated Test Framework, which of the following is NOT a testable
Page component?

+ A Buttons

@ B. Ul controls.

+ C.Ulpages

. D. Form field values
40 min 40 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
41 min 4 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Flow Designer supports variable data types to store record data and complex data. Which of the
following are supported variable data types? (Choose three.)

+ A Choice data type Most Voted

B. Array.Reference data type

C. Integer data type Most Voted

D. Freedom data type

E. Array.Boolean data type Most Voted

F. Label data type
41 min 8 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A, C and E
41 min 44 seconds

%>%

41 min 48 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A, C and E
41 min 58 seconds

%>%

ServiceNow CAD
42 min 10 seconds

%>%

Which of the following statements is true for the Form Designer? a) To add a field to the form layout,
drag the field from the Fields tab to the desired destination on the form. b) To create a new field on a
form's table, drag the appropriate data type from the Field Types tab to the form and then configure
the new field. c) To remove a field from the form layout, hover over the field to enable the Action

buttons, and select the Delete (X) button. d) To add a section to the form layout, drag it from the Field
Types tab to the desired destination on the form.

+ Aa,b,c,andd

+ B.b,c,andd

+ Cab,andd
42 min 48 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :

Which of the following statements is true for the Form Designer? a) To add a field to the form layout,
drag the field from the Fields tab to the desired destination on the form. b) To create a new field on a
form's table, drag the appropriate data type from the Field Types tab to the form and then configure
‘the new field. c) To remove a field from the form layout, hover over the field to enable the Action

buttons, and select the Delete (X) button. d) To add a section to the form layout, drag it from the Field

 

 
42 min 50 seconds

%>%

 

fame
the new field. c) To remove a field from the form layout, hover over the field to enable the Action

buttons, and select the Delete (X) button. d) To add a section to the form layout, drag it from the Field
Types tabto the desired destination onthe form.
‘Aab,c,andd
. B.b,c,andd
s C.a,b,andd
+ Dabande
43 min 26 seconds

%>%

D.a,b,andc

CORRECT ANSWER IS :- D
44 min 2 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :

Which of the following are configured in an Email Notification? a) Who will receive the notification. b)

ee ee ete a ee ae gk eee ne

 
44 min 4 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which of the following are configured in an Email Notification? a) Who will receive the notification. b)
What content will be in the notification. c) When to send the notification. d) How to send the
notification.

+ Aabande

+ Ba,b,andd

+ C.bcandd

+ Diacandd
44 min 6 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
44 min 44 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

To see what scripts, reports, and other application artifacts will be in a published application:

+ A.Enter the name of the Application in the Global search field
: B. Open the list of Update Sets for the instance
. C. Examine the Application Files Related List in the application to be published Most Voted

D. Open the artifact records individually to verify the value in the Application field
44 min 50 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS

To see what scripts, reports, and other application artifacts will be in a published application:

 

 

+ A.Enter the name of the Application in the Global search field
+B. Open the list of Update Sets for the instance
+ C. Examine the Application Files Related List in the application to be published Most. Voted

 

D. Open the artifact records individually to verify the value in the Application field
45 min 4 seconds

%>%

 

NEXT QUESTION IS :

To see what scripts, reports, and other application artifacts will be in a published application:

+ AEnter the name of the Application in the Global search field
+B. Open the list of Update Sets for the instance
+ C. Examine the Application Files Related List in the application to be published Most Voted

: D. Open the artifact records individually to verify the value in the Application field
45 min 6 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
45 min 32 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :

Which one of the following is NOT a debugging strategy for client-side scripts?
. A. g_form.addinfoMessage()

+B Field Watcher

+ C.jstog0

+ D.gs.log()
45 min 36 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is NOT a debugging strategy for client-side scripts?
+ Ag-form.addinfoMessage()
+B Field Watcher
C. jslog)
+ D.gsiog),
45 min 38 seconds

%>%

    
 

+ A.g-form.addinfoMessage()

+ B.Field Watcher
+ C.jsloa0
+ D.gs.og()

CORRECT ANSWER IS :- D
46 min 16 seconds

%>%

MOS

CORRECT ANSWER IS :- D
46 min 18 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which Application Access configuration field(s) are NOT available if the Can read configuration field is
NOT selected?

+ A Allaccess to this table via web services
+ B.Can create, Can update, and Can delete Most Voted
+ C.Can read does not affect the availability of other Application Access fields

D. Allow configuration
46 min 20 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
46 min 58 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which of the following is NOT a trigger type in Flow Designer?
+ A Outbound Email

+B. Application

+ C.Record

+ D. Schedule
47 min 2 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
47 min 28 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

When creat

 

new application files in a scoped application, cross scope access is turned on by

  

default in which of the following?
+ A.REST messages

+ B.Table

+ C.Script include

+ D. Workflow
47 min 32 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS

When creating new application files in a scoped application, cross scope access is turned on by
default in which of the following?

. A. REST messages

. B. Table

+ GC. Script Include

. D. Workflow

 

  
47 min 58 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
48 min 0 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

In an Email Notification, which one of the following is NOT true for the Weight field?

+ A Only Notifications with the highest weight for the same record and recipients are sent

+ B.A Weight value of zero means that no email should be sent Most Voted

+ C. The Weight value defaults to zero

+ _D.AWeight value of zero means the Notification is always sent when the Notification's When

to send criteria is met
48 min 4 seconds

%>%

 

NEXT QUESTION IS :

In an Email Notification, which one of the following is NOT true for the Weight field?

+ A Only Notifications with the highest weight for the same record and recipients are sent

: B. A Weight value of zero means that no email should be sent Most Voted

: C. The Weight value defaults to zero

: D. A Weight value of zero means the Notification is always sent when the Notification’s When

to send criteria is met
48 min 42 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :-B
48 min 44 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
48 min 46 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which of the following objects does a Display Business Rule NOT have access to?

+ A previous
+ B.Glidesystem
+ C.g.scratchpad
+ D.current
48 min 48 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS

Which of the following objects does a Display Business Rule NOT have access to?
‘A. previous

B. GlideSystem

©. g_scratchpad

D. current

 
48 min 50 seconds

%>%

A. previous

B. GlideSystem
+ C.g.scratchpad
+ D.current

CORRECT ANSWER IS :- A
49 min 14 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
49 min 16 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which of the following features are available to Global applications? (Choose two.)
+ A Automated Test Framework

+B. Source Control

+ C. Delegated Development

+ D.Flow Designer
49 min 18 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A and D
49 min 46 seconds

%>%

49 min 50 seconds

%>%

 

NEXT QUESTION IS :
Which one of the following is NOT a UI Action type?
+ Allist choice

+ B.Form button

+ C.List banner button

+ _D.Form choice
49 min 52 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :

Which one of the following is NOT a UI Action type?
+ Allist choice

+ B.Form button

+ C.List banner button

+ D.Form choice
50 min 14 seconds

%>%

 

CORRECT ANSWER IS :- D
50 min 16 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS

 

Which of the following is NOT supported by Flow Designer?
+ A Calla subflow from a flow

+B. Testa flow with rollback

+ C.Use Delegated Developer

 
50 min 20 seconds

%>%

D. Run a flow from a MetricBase Trigger
50 min 50 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
50 min 52 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :

Which of the following are true for reports in ServiceNow? (Choose three.)

‘A. Any user can see any report shared with them.

B. Can be a graphical representation of data. Most Voted

C. All users can generate reports on any table.

D. Can be run on demand by authorized users. Most Voted

E. Can be scheduled to be run and distributed by email. Most Voted
50 min 54 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :

Which of the following are true for reports in ServiceNow? (Choose three.)

‘A. Any user can see any report shared with them.

B. Can be a graphical representation of data. Most Voted

C. All users can generate reports on any table.

. Can be run on demand by authorized users. Most Voted

E.Can be scheduled to be run and distributed by email. Most Voted
50 min 56 seconds

%>%

Which of the following are true for reports in ServiceNow? (Choose three.)

+ A Any user can see any report shared with them.
+B. Can bea graphical representation of data. Most Voted
+ C.Alllusers can generate reports on any table.

+ D. Can be run on demand by authorized users. Most Voted

. E. Can be scheduled to be run and distributed by email. Most Voted
51 min 38 seconds

%>%

& Mee ee ey ES CU ETON eae et

 

+ C.Alllusers can generate reports on any table,
+ D. Can be run on demand by authorized users. Most Voted
+E, Can be scheduled to be run and distributed by email. Most Voted

CORRECT ANSWER IS :- B,D and E
51 min 40 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :

Modules must have a Link type. Which one of the following is a list of Link types?
+ A. List of Records, Separator, Catalog Type, Roles

+B. Assessment, List of Records, Separator, Timeline Page

+ C.List of Records, Content Page, Order, URL (from arguments’)

+ D. Assessment, List of Records, Content Page, Roles
51 min 44 seconds

%>%

 

NEXT QUESTION IS :

Modules must have a Link type. Which one of the following is alist of Link types?
+ ALList of Records, Separator, Catalog Type, Roles

+ B.Assessment, List of Records, Separator, Timeline Page

+ C.List of Records, Content Page, Order, URL (from arguments:)

+ D. Assessment, List of Records, Content Page, Roles
51 min 46 seconds

%>%

U. Assessment, List OF Records, Content Page, Roles

CORRECT ANSWER IS :- B
52 min 30 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS

 

When working in the Form Designer, configuring the label of a field in a child table changes the label
on which table(s)?

+ A.base table

+ B.child table

+ C. parent table

+ Dialltables
52 min 34 seconds

%>%

53 min 2 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
53 min 4 seconds

%>%

ServiceNow CAD
53 min 10 seconds

%>%

 

NEXT QUESTION IS

Which one of the following is true?
‘A.AUIPolicy’s Actions execute before the UI Policy's Scripts Most Voted

B. The execution order for a UI Policy's Scripts and Actions is determined/at runtime:

C. AUI Policy's Scripts execute before the UI Policy's Actions

D. AUI Policy's Actions and Scripts execute at the same time
53 min 42 seconds

%>%

ne

CORRECT ANSWER IS :- A
54 min 24 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS

Here is the Business Rule script template:
(function executeRule (current, previous */null when async*/) {

 
54 min 28 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :

Here is the Business Rule script template:
(function executeRule (current, previous */null when async*/) {

)) (current, previous);

This type of JavaScript function is known as:
+ A.Constructor

+ B.Scoped

+ C. Anonymous

+ D. Self-invoking Most Voted
54 min 30 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Here is the Business Rule script template:
(function executeRule (current, previous */null when async*/) {

}) (current, previous);

This type of JavaScript function is known as:
+ A.Constructor

+ B.Scoped

+ C. Anonymous

+ D.Self-invoking Most Voted
54 min 38 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Here is the Business Rule script template:
(function executeRule (current, previous */null when async*/) (

}) (current, previous);

This type of JavaScript function is known as:

+ A.Constructor
+ B.Scoped
+ C.Anonymous

. D. Self-invoking Most Voted
54 min 40 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
55 min 2 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which method call returns true only if the currently logged in user has the catalog_admin role and in
no other case?

+ A.g.userhasRole(catalog_admin)
: B. g_userhasRoleExactly(catalog_admin) Most Voted
. C. g_userhasRoleOnly(catalog_admin)

D. g_userhasRoleFromList(catalog_admin)
55 min 6 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which method call returns true only if the currently logged in user has the catalog_admin role and in
no other case?

+ A.guserhasRole(catalog_admin)
+ B.guserhasRoleExactly(catalog_admin)) Most Voted
+ C.g.userhasRoleOnly(‘catalog_admin’)

D. g_user.hasRoleFromList(catalog_admin)
55 min 8 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS

Which method call returns true only if the currently logged in user has the catalog_admin role and in
no other case?

 

+ A.guserhasRole(catalog_admin))
+ B.g_userhasRoleExactly(catalog_admin’) Most Voted
+ C.g_userhasRoleOniy(‘catalog_admin’)

+ D.g-userhasRoleFromList(catalog_admin))
55 min 42 seconds

%>%

no other case?

+ A.g_userhasRole(catalog_admin)
+ B.g-userhasRoleExactly(catalog_admin)) Most Voted
+ C.g.userhasRoleOnly(‘catalog_admin’)

: D. g_userhasRoleFromList(catalog_admin)
55 min 44 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
55 min 46 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

‘There is a basic strategy when creating a Utils Script Include. Identify the step that does not belong,
+ A.ldentify the table

+B. Script the function(s)

. C. Create a class

+ D. Create a prototype object from the new class
55 min 50 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
56 min 20 seconds

%>%

NEXT QUESTION I:

Which roles grant access to source control repository operations such as importing applications from
source control, or
pe ES

 

 
56 min 24 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

  

‘ontrol repository operations such as importing applications from
source control, or linking an application to source control?

(Choose two.)

‘A. source_control
+B. source_control_admin
+ C.admin

+ Digitadmin
56 min 26 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :

Which roles grant access to source control repository operations such as importing applications from
source control, or linking an application to source control?

(Choose two.)

‘A. sourcecontrol
+B. source_controladmin
+ C.admin

+ D.gitadmin
56 min 58 seconds

%>%

ee

CORRECT ANSWER IS :- A and C
57 min 0 seconds

%>%

NEXT QUESTION I:

 

When configuring the content of an Email Notification, which syntax should be used to reference the
properties of an event triggering the Notification?
‘A Slevent.<property name>} Most Voted
- B. S{current.<property name>}
+ C.${<property name> getDisplayValueQ))
+ D.S{gs.<property name>)
57 min 4 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

When configuring the content of an Email Notification, which syntax should be used to reference the
properties of an event triggering the Notification?
‘A Slevent.<property name>} Most Voted
+ B.S{current.<property name>)
+ C.${<property name>.getDisplayValueQ)}
. D. S{gs.<property name>}
57 min 6 seconds

%>%

57 min 24 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
57 min 26 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :

Which one of the following is true for a Script Include with a Protection Policy value of Protected?
+ A-Any user with the protected_edit role can see and edit the Script Include

      
57 min 28 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS

Which one of the following is true for a Script Include with a Protection Policy value of Protected?
+ A-Any user with the protected_edit role can see and edit the Script include

 

+B. The Protection policy option can only be enabled by a user with the admin role
+ C. The Protection Policy is applied only if the glide.app. apply_protection system property value
istrue

+ D. The Protection Policy is applied only if the application is downloaded from the ServiceNow

App Store Most Voted
57 min 30 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
58 min 16 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is true for GlideUser (g_user) methods?
+ A.Can be used in Client Scripts and UI Policies only

+ B.Can be used in Business Rules only

+ C.Can be used in Client Scripts, UI Policies, and UI Actions
+ D. Can be used in Business Rules, and Scripts Includes
58 min 20 seconds

%>%

C. Can be used in Client Scripts, UI Policies, and UI Actions
D. Can be used in Business Rules, and Scripts Includes

CORRECT ANSWER IS :- C
58 min 52 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
58 min 54 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

When configuring a module, what does the Override application menu roles configuration option do?
+ A.Users with the module role but without access to the application menu access the module
Most Voted

+B Self-Service users can access the module even though they do not have roles
58 min 56 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

When configuring a module, what does the Override application menu roles configuration option do?

+ A.Users with the module role but without access to the application menu access the module
Most Voted

: B. Self-Service users can access the module even though they do not have roles

: C. Admin is given access to the module even if Access Controls would ordinarily prevent

‘access
59 min 18 seconds

%>%

When configuring a module, what does the Override application menu roles configuration option do?

+ A.Users with the module role but without access to the application menu access the module
Most Voted

+B Self-Service users can access the module even though they do not have roles

+ C. Admin is given access to the module even if Access Controls would ordinarily prevent
access

+ D.Users with access to the application menu can see the module even if they don't have the

module role
59 min 20 seconds

%>%

B. Self-Service users can access the module even though they do not have roles.

 

access

C. Admin is given access to the module even if Access Controls would ordinarily prevent

D. Users with access to the application menu can see the module even if they don't have the
module role
59 min 24 seconds

%>%

+ C. Adminis given access to the module even if Access Controls would ordinarily prevent
access

+ D. Users with access to the application menu can see the module even if they don't have the
module role
59 min 40 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
59 min 42 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS

 

Which platform feature can be used to determine the relationships between field in an Import Set table
to field in an existing ServiceNow table?

+ A Business Service Management Map
+ B.Data Sources
+ C. Transform Map

D. Cl Relationship Builder
59 min 46 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
1 h 0 min 18 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

When configuring a REST Message, the Endpoint is:

+ A. The commands to the REST script to stop execution
: B. The URI of the data to be accessed, queried, or modified
: C. Information about the format of the returned data

. D. The response from the provider indicating there is no data to send back
1 h 0 min 22 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS

 

 

When configuring a REST Message, the Endpoint is:
‘A. The commands to the REST script to stop execution

B. The URI of the data to be accessed, queried, or modified

C. Information about the format of the returned data

D. The response from the provider indicating there is no data to send back

 
1 h 0 min 24 seconds

%>%

   

 

‘A. The commands to the REST script to stop execution

B. The URI of the data to be accessed, queried, or modified
C. Information about the format of the returned data

D. The response from the provider indicating there is no data to send back

 

CORRECT ANSWER IS :- B
1 h 0 min 56 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
1 h 0 min 58 seconds

%>%

When evaluating Access Controls, ServiceNow searches and evaluates:

+ A Only for matches on the current table
+B. Only for matches on the current field
+ C. From the most specific match to the most generic match Most Voted

+ __D.From the most generic match to the most specific match
1 h 1 min 2 seconds

%>%

- een eee ee te eee nee eee ert ee ee Lee eee eee
. D. From the most generic match to the most specific match

CORRECT ANSWER IS :- C
1 h 1 min 34 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
1 h 1 min 36 seconds

%>%

 

NEXT QUESTION IS :-
1 h 1 min 38 seconds

%>%

NEXT QUESTION I:

 

Ina Business Rule, which one of the following returns true if the currently logged in user has the admin
role?

+ A.g-form.hasRoleExactiy(admin)

+B. gs.hasRole(‘admin’) Most Voted

+ C.g-form.hasRole(‘admin’)

+ D.gs.hasRoleExactly(‘admin))
1 h 1 min 40 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
1 h 1 min 56 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

From the list below, identify one reason an application might NOT be a good fit with ServiceNow.
The application:

+ A. Needs workflow to manage processes
. B. Requires a€as-isx€ use of low-level programming libraries
: C. Requires reporting capabilities

D. Uses forms extensively to interact with data
1 h 2 min 0 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

From the list below, identify one reason an application might NOT be a good fit with ServiceNow.
The application:

+ ‘A.Needs workflow to manage processes
+B. Requires a€as-isa€ use of low-level programming libraries
+ C. Requires reporting capabilities

D. Uses forms extensively to interact with data
1 h 2 min 2 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
1 h 2 min 38 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Identify the incorrect statement about Delegated Development in ServiceNow.

+ A Administrators can grant non-admin users the ability to develop global applications. Most
Voted

+B. Administrators can specify which application file types the developer can access.

+ C. Administrators can grant the developer access to script fields.

+ D.Administrators can grant the developer access to security records.
1 h 2 min 42 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
1 h 3 min 24 seconds

%>%

 

NEXT QUESTION IS :

One of the uses of the ServiceNow REST API Explorer is:

+ A. Practice using REST to interact with public data providers

. B. Find resources on the web for learning about REST

+ ©. Convert SOAP Message functions to REST methods

: D. Create sample code for sending REST requests to ServiceNow

Hide Solution Discussion
1 h 3 min 28 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

One of the uses of the ServiceNow REST API Explorer is:
+ A. Practice using REST to interact with public data providers

. B. Find resources on the web for learning about REST
: C. Convert SOAP Message functions to REST methods
: D. Create sample code for sending REST requests to ServiceNow

Hide Solution Discussion
1 h 4 min 0 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
1 h 4 min 2 seconds

%>%

ServiceNow CAD
1 h 4 min 6 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is true regarding Application Scope?
+ A Alllapplications are automatically part of the Global scope

+B. Applications downloaded from 3 party ServiceNow application developers cannot have
naming conflicts rd Most Voted

+ C.Any developer can edit any application

+ D. Developers can choose the prefix for a scope's namespace

 
1 h 4 min 36 seconds

%>%

ileal alate iii geal ear pc nan, cali Alaphs es i oe ee
+ A.Allapplications are automatically part of the Global scope

+B Applications downloaded from 3 party ServiceNow application developers cannot have!
naming conflicts rd Most Voted

+ C. Any developer can edit any application

+ _D. Developers can choose the prefix for a scope's namespace

cas ae aes
1 h 5 min 12 seconds

%>%

* ©. Any developer can edit any application
+ D. Developers can choose the prefix for a scope's namespace

CORRECT ANSWER IS :-B
1 h 5 min 14 seconds

%>%

PUREE PCO TUES US 6”
1 h 5 min 16 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS

Which one of the following is the baseline behavior of a table in a privately-scoped application?

 

+ A The table and its data are not accessible using web services
+B. Any Business Rule can read, write, delete, and update from the table
+ C. Only artifacts in the table's application can read from the table

+ D.Allapplication scopes can read from the table
1 h 5 min 18 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is the baseline behavior of a table in a privately-scoped application?
‘A. The table and its data are not accessible using web services

B. Any Business Rule can read, write, delete, and update from the table

C. Only artifacts in the table's application can read from the table

D. Alll application scopes can read from the table
1 h 5 min 20 seconds

%>%

pur ad ta emer iderit ie aol es ae i atertconpeeh ttc ceelh delay leet air nicer
B, Any Business Rule can read, write, delete, and update from the table
C. Only artifacts in the table's application can read from the table

D. Alll application scopes can read from the table

 

CORRECT ANSWER IS :- D
1 h 5 min 54 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
1 h 5 min 56 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is NOT a purpose of application scoping?

+ A. Provide a relationship between application artifacts

+B. Provide a way of tracking the user who developed an application Most Voted
SoC a a i a a
1 h 5 min 58 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is NOT a purpose of application scoping?

+ A. Provide a relationship between application artifacts

+B. Provide a way of tracking the user who developed an application Most Voted

+ ©. Provide a namespace (prefix and scope name) to prevent cross application name collisions
+ D. Provide controls for how scripts from another scope can alter tables in a scoped application
1 h 6 min 0 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
1 h 6 min 38 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS

Itis best practice to define the business requirements and the process(es) an application will manage
{as part of the application development plan, What are some of the considerations to document as
part of the business process?

 

+ A Business problem, data input/output, users/stakeholders, and process steps:
+ B.Business problem, data input/output, project schedule, and process steps
+ ©. Business problem, data input/output, users/stakeholders, and database capacity

+ D. Business problem, users/stakeholders, available licenses, and database capacity
1 h 6 min 42 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
1 h 7 min 44 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which of the following statements does NOT apply when extending an existing table?

+ A The parent table's Access Controls are evaluated when determining access to the new
table's records and fields

+B, The new table inherits the functionality built into the parent table
1 h 7 min 48 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which of the following statements does NOT apply when extending an existing table?

+ A The parent table's Access Controls are evaluated when determining access to the new
table's records and fields

+B, The new table inherits the functionality built into the parent table

+ C. The new table inherits all of the fields from the parent table

+ __D. You must script and configure all required behaviors Most Voted
1 h 7 min 50 seconds

%>%

D. You must script and configure all required behaviors Most Voted

CORRECT ANSWER IS :-D
1 h 8 min 28 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
1 h 8 min 30 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS

Which of the following CANNOT be debugged using the Field Watcher?
+ A.Business Rules

+B. Script Includes

+ C. Client Scripts

+ D. Access Controls

 
1 h 8 min 32 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :-B
1 h 8 min 54 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
1 h 8 min 56 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which objects can be used in Inbound Action scripts?

+ A.current and previous
+B. current and email Most Voted
+ C.current and event

+ D.current and producer
1 h 8 min 58 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :-B
1 h 9 min 24 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
1 h 9 min 26 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is part of the client-side scripting API?

‘A. workflow.scratchpad

B. GlideUser object (g_user) Most Voted
C. current and previous objects

D. GlideSystem object (gs)
1 h 9 min 28 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
1 h 9 min 54 seconds

%>%

NEXT QUESTION I:

 

Application developers configure Ser

seNow using industry standard JavaScript to")

 
1 h 9 min 56 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Application developers configure ServiceNow using industry standard JavaScript to’t

+ A.Enable the right-click to edit the context menus on applications in the navigator
+B. Extend and add functionality
+ ©. Customize the organization's company logo and banner text

 

. Configure the outgoing email display name
Hide Solution Discussion
1 h 9 min 58 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
1 h 10 min 34 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

How many applications menus can an application have?

+ A.3,one for an application's user modules, one for an application's administrator modules, and
‘one for the ServiceNow administrator's modules

+ B.As many as the application design requires Most Voted

+ C.2,one for an application's user modules and one for an application's administrator modules.

+ _D.1, which is used for all application modules
1 h 10 min 38 seconds

%>%

ease eee ewes ee sy

How many applications menus can an application have?

+ A.3,one for an application's user modules, one for an application's administrator modules, and
‘one for the ServiceNow administrator's modules

+B. As manyas the application design requires Most Voted

+ C.2,one for an application's user modules and one for an application's administrator modules.

+ D.1, which is used for all application modules
1 h 11 min 22 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
1 h 11 min 24 seconds

%>%

1 h 11 min 26 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

‘The source control operation used to store local changes on an instance for later application is called

a(n) <blank>.
+ A.Branch
+ BTag

+ C.Stash

D. Update set
1 h 11 min 28 seconds

%>%

  
 

‘A. Branch

D. Update set

CORRECT ANSWER IS :- C
1 h 11 min 50 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
1 h 11 min 52 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

What syntax is used in a Record Producer script to access values from Record Producer form fields?

+ A.producerfield_name
+B. producer.variablename
mi C. current.variable_name

+ D.current.field_name
1 h 11 min 54 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

What syntax is used in a Record Producer script to access values from Record Producer form fields?
‘A. producerfield_name

B. producer.variablename

C. current.variable_name

D. current.field_name
1 h 11 min 56 seconds

%>%

 
1 h 12 min 20 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
1 h 12 min 22 seconds

%>%

ae a

NEXT QUESTION IS :

 
1 h 12 min 24 seconds

%>%

NEXT QUESTION |:

 

Which of the following methods prints a message on a blue background to the top of the current form
by default?
+ Ag-form.addinfoMsg0

+ B.g_form.addinfoMessage() Most Voted
+ C.g_form.showFieldMessage()

+ D.g_form.showFieldMsg()
1 h 12 min 26 seconds

%>%

B. g_form.addinfoMessage() Most Voted
+ C.g.form.showFieldMessage()
D. g_form.showFieldMsg()

 

CORRECT ANSWER IS :- B
1 h 12 min 40 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
1 h 12 min 42 seconds

%>%

1 h 12 min 46 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

‘A scoped application containing Flow Designer content dedicated to a particular application is called
a(n):

+ ‘A. Spoke Most Voted

* B. Bundle

* C. Action

a ‘D. Flow
1 h 12 min 48 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
1 h 13 min 12 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS

 

What is a Module?
+ A The functionality within an application menu such as opening a page in the content frame or

‘a separate tab or

   
1 h 13 min 16 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

What is a Module?

+ A. The functionality within an application menu such as oper
‘a separate tab or window Most Voted

+" B. Agroup of menus, or pages, providing related information and functionality to end-users

ly access information and services by filtering the items in the

‘a page in the content frame or

 

 
1 h 13 min 18 seconds

%>%

What is a Module?
+ A. The functionality within an application menu such as oper
‘a separate tab or window Most Voted
+B. Agroup of menus, or pages, providing related information and functionality to end-users
C. Away of helping users quickly access information and services by filtering the items in the

 

page in the content frame or

Application Navigator
+ __D.Aweb-based way of providing software to end-users
1 h 13 min 50 seconds

%>%

D. A web-based way of providing software to end-users

CORRECT ANSWER IS :- A
1 h 14 min 2 seconds

%>%

ServiceNow CAD
1 h 14 min 8 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which source control operation is available from BOTH Studio and the Git Repository?
+A Create Branch Most Voted

+B. Apply Remote Changes

+ C.Stash Local Changes

+ D.Edit Repository Configurations
1 h 14 min 38 seconds

%>%

D. Edit Repository Configurations

CORRECT ANSWER IS :- A
1 h 15 min 10 seconds

%>%

1 h 15 min 14 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is NOT required to link a ServiceNow application to a Git repository?
+ A Password

+ BURL
+ C.User name
+ _D. Application name

Hide Solution Discussion
1 h 15 min 16 seconds

%>%

C. User name
D. Application name
Hide Solution Discussion

CORRECT ANSWER IS :- D
1 h 15 min 44 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

 

Pee a ay EI NOL SE, CSOT EY ELE STS eV ea AS Tey SN, SO POS RE TD Be aL OY
1 h 15 min 46 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

 

Which Report Type(s) can be created by right-clicking on a column header in a table's list?
+ A.Bar Chart, Pie Chart, Histogram, and Line
+ B.BarChart
1 h 15 min 48 seconds

%>%

  

 

Which Report Type(s) can be created by right-clicking on a column header in a table's list?
+A. Bar Chart, Pie Chart, Histogram, and Line
B. Bar Chart

C. Bar Chart, Pie Chart, and Histogram
D. Bar Chart and Pie Chart Most Voted
1 h 16 min 8 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
1 h 16 min 22 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is NOT a method used for logging messages in a server-side script for a
privately scoped application?

‘A.gs.log()
+ B.gserror),
+ C.gs.warnd)

_ ee aS
1 h 16 min 26 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is NOT a method used for logging messages in a server-side script for a
Privately scoped application?

‘A. gs.log()
+ B.gserror),
+ C.gs.warn()

: D. gs.debug()
1 h 16 min 28 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
1 h 16 min 56 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-
1 h 16 min 58 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

If the Create module field is selected when creating a table, what is the new module's default
behavior?

+ A.Open an empty form so new records can be created

+B. Open link to a wiki article with instructions on how to customize the behavior of the new
module

+ C. Display an empty homepage for the application

: D. Display a list of all records from the table
1 h 17 min 0 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

If the Create module field is selected when creating a table, what is the new module's default
behavior?

+ A. Open an empty form so new records can be created

+ B. Open a link toa wiki article with instructions on how to customize the behavior of the new
module

+ ©. Display an empty homepage for the application

+ _D.Display a list of all records from the table
1 h 17 min 38 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
1 h 17 min 40 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

How must Application Access be configured to prevent all other private application scopes from

anal
1 h 17 min 44 seconds

%>%

 

NEXT QUESTION IS

How must Appli

 

in Access be configured to prevent all other private appl

 

creatina confiauration records on an application's data tables?
1 h 17 min 54 seconds

%>%

creating configuration records on an application's data tables?

+ A.Youmust create Access Controls to prevent all other application scopes from creating
configuration records on an application's data tables rather than using Application Access
+B. Set the Accessible from field value to All application scopes and de-select the Can create
option

+ C.Set the Accessible from field value to This application scope only and de-select the Allow
access to this table via web services option

+ D.Set the Accessible from field value to This application scope only Most Voted
1 h 17 min 56 seconds

%>%

BS SEE BPS PS SS SUE TENT TSE Vetter OO 2 Si app periceieecns Setar CSNY Mak YORE:

CORRECT ANSWER IS :- D
1 h 18 min 48 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
1 h 18 min 50 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

What are some of the benefits of extending an existing table such as the Task table when creating a
new application? a) You can repurpose existing fields by simply changing the label. b) Use existing
fields with no modifications. c) Existing logic from the parent table will be automatically applied to the
new table. d) All of the parent table records are copied to the new table.

. A.a,b,c,andd
: B.aandb
: C.bande
. D. a,b, and c Most Voted
1 h 18 min 52 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

What are some of the benefits of extending an existing table such as the Task table when creating a
new application? a) You can repurpose existing fields by simply changing the label. b) Use existing
fields with no modifications. c) Existing logic from the parent table will be automatically applied to the
new table. d) All of the parent table records are copied to the new table.

+ Aab,c,andd

+ Baandb

+ C.bande

+ D.a,b,and ¢ Most Voted

 
1 h 18 min 54 seconds

%>%

1 h 19 min 58 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :-D
1 h 20 min 0 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

When configuring an Access Control which has no condition or script, which one of the following
statements is NOT true?

. A. table-*will grant access to every field in a record

+ B.table.None will grant access to every record on the table
+ C.table-field will grant access to a specific field in a record

 

 
1 h 20 min 2 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

When configuring an Access Control which has no condition or script, which one of the following
‘statements is NOT true?

+ A-table.*will grant access to every field in a record
+ B.table.None will grant access to every record on the table
+ C.table.field will grant access to a specific field in a record

: D. table.id will grant access to a specific record on the table Most Voted
1 h 20 min 4 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
1 h 20 min 42 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which of the following methods are useful in Access Control scripts?

+ A.g.userhasRole() and current. isNewRecord()
+ B.gs.hasRole() and current.isNewRecord()

+ C.g.user.hasRole() and current.isNew()

+ D.gs.hasRole() and current isNew()

Hide Solution Discussion
1 h 20 min 46 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which of the following methods are useful in Access Control scripts?

+ A.g.userhasRole() and current.isNewRecord()
+ B.gs.hasRole() and current.isNewRecord()

% C. g_userhasRole() and current.isNew()

: D. gs.hasRole() and current.isNew()

Hide Solution Discussion
1 h 20 min 48 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- B
1 h 21 min 20 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following client-side scripts apply to Record Producers?
+ A. Catalog Client Scripts and Catalog UI Policies
1 h 21 min 22 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following client-side scripts apply to Record Producers?
‘A. Catalog Client Scripts and Catalog UI Policies

B. UI Scripts and UI Actions,

C. UI Scripts and Record Producer Scripts

D. Client Scripts and UI Policies

 
1 h 21 min 24 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following client-side scripts apply to Record Producers?
+ A Catalog Client Scripts and Catalog UI Policies,

+ B.UIScripts and UI Actions

+ C. UI Scripts and Record Producer Scripts

+ D.Client Scripts and UI Policies
1 h 21 min 52 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- A
1 h 21 min 54 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

When a ServiceNow instance requests information from a web service, ServiceNow is the web service:
: A. Publisher

: 8. Specialist

: C. Provider

: D. Consumer
1 h 21 min 58 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

When a ServiceNow instance requests information from a web service, ServiceNow is the web service:
+A. Publisher

+B Specialist

+ C.Provider

+ D.Consumer
1 h 22 min 0 seconds

%>%

ee ee
D. Consumer

CORRECT ANSWER IS :- D
1 h 22 min 22 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
1 h 22 min 24 seconds

%>%

NEYT OIIECTION Ie -.
1 h 22 min 26 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which one of the following is the fastest way to create and configure a Record Producer?
+ A Create a Catalog Category, open the category, and select the Add New Record Producer
button

: B. Use the Record Producer module then add and configure all variables manually

: C. Open the table in the Table records and select the Add to Service Catalog Related Link Most
Voted

: D. Open the table's form, right-click on the form header, and select the Create Record Producer

‘menu item|
1 h 22 min 28 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
1 h 23 min 18 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Which objects can you use in a Scheduled Script Execution (Scheduled Job) script?
+ A.GlideRecord and current

+B. GlideUser and GlideRecord

C. GlideSystem and GlideRecord Most Voted

D. GlideSystem and current

 
1 h 23 min 20 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- C
1 h 23 min 50 seconds

%>%

NEXT QUESTION IS :-

Can inherited fields be deleted from a table?

‘A. Yes, select the red X in the left-most column in the table definition
B. Yes, but only if they are text fields

C. Yes, but only if there has never been any saved field data

D. No, inherited fields cannot be deleted from a child table Most Voted
1 h 23 min 52 seconds

%>%

CORRECT ANSWER IS :- D
1 h 24 min 30 seconds
