NEXT QUESTION :-

Which ServiceNow products can be used to discover and populate the CMDB? (Choose two.)
A. Discovery

B. IntegrationHub ETL

C. Finder

D. CMDB Plug-in

E. CMDB Integration Dashboard

Correct Answer is :- A, ands

NEXT QUESTION :-

When using the Load Data and Transform Map process, what is the Mapping Assist used for?

A. Mapping fields using the Import Log

B. Mapping fields using Transform History
C. Mapping fields using an SLA

D. Mapping fields using a Field Map
Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

When using the Load Data and Transform Map process, what is the Mapping Assist used for?

A. Mapping fields using the Import Log

B. Mapping fields using Transform History
C. Mapping fields using an SLA

D. Mapping fields using a Field Map

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

Which one of the following statements describes the contents of the Configuration Management
Database (CMDB)?

A. The CMDB contains data about tangible and intangible business assets

B. The CMDB contains the Business Rules that direct the intangible, configurable assets used by a
company

C. The CMDB archives all Service Management PaaS equipment metadata and usage statistics
D. The CMDB contains ITIL process data pertaining to configuration items

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

In what order should filter elements be specified?
A. Field, Operator, then Value

B. Field, Operator, then Condition

C. Operator, Condition, then Value

D. Value, Operator, then Field

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

Which statement is true about business rules?

A. A business rule must run before a database action occurs

B. A business rule can be a piece of Javascript

C. A business rule must not run before a database action occurs
D. A business rule monitors fields on a form

Correct Answer is :- 8

NEXT QUESTION :-

Which of the following are a type of client scripts supported in ServiceNow? (Choose four.)
A. onSubmit

B. onUpdate

C. onCellEdit

D. onLoad

E. onEdit

F. onChange

G. onSave

Correct Answer is :- A, Cc, DandF

NEXT QUESTION :-

Which type of tables may be extended by other tables, but do not extend another table?
A. Base Tables

B. Core Tables

C. Extended Tables

D. Custom Tables

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

Which of the following statement describes the purpose of an Order Guide?

A. Order Guides restrict the number of items in an order to only one item per request

B. Order Guide provide a list of guidelines for Administrators on how to set up item variables
C. Order Guide provide the ability to order multiple, related items as one request

D. Order Guides take the user directly to the checkout without prompting for information

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

Which tool is used to have conversations with logged-in users in real-time?

A. Connect Chat

B. Now Messenger
C. User Presence
D. Comments

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

Which of the following concepts are associated with the ServiceNow CMDB? (Choose four.)
A. Service Processes

B. User Permissions

C. Tables and Fields

D. A Database

E. The Dependency View

Correct Answer is :- A,c, Dande

NEXT QUESTION :-

What is a formatter? Select one of the following.

A.A formatter allows you to configure applications on your instance

B. A formatter is a form element used to display information that is not a field in the record
C. A formatter allows you to populate fields automatically

D. A formatter is a set of conditions applied to a table to help find and work with data

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

What is a formatter? Select one of the following.

A.A formatter allows you to configure applications on your instance

B. A formatter is a form element used to display information that is not a field in the record
C. A formatter allows you to populate fields automatically

D. A formatter is a set of conditions applied to a table to help find and work with data

Correct Answer is :- 8

NEXT QUESTION :-

What is a formatter? Select one of the following.

A. A formatter allows you to configure applications on your instance

B. A formatter is a form element used to display information that is not a field in the record
C. A formatter allows you to populate fields automatically

D. A formatter is a set of conditions applied to a table to help find and work with data
Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

When searching using the App Navigator search field, what can be returned? (Choose four.)
A. Names of Applications and Modules

B. Names of Modules

C. Names of Applications

D. Favorites

E. History Records

F. Titles of Dashboard Gauges

Correct Answer is :- A, B, Cand pb

NEXT QUESTION :-

Which technique is used to get information from a series of referenced fields from different
tables?

A. Table-Walking

B. Sys_ID Pulling

C. Dot-Walking

D. Record-Hopping

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

What is a schema map?

A. Aschema map enables administrators to define records from specific tables as trouble sources
for Configuration Items

B. Aschema map graphically organizes the visual task boards for the CMDB

C. Aschema map graphically displays the Configuration Items that support a business service

D. Aschema map displays the details of tables and their relationships in a visual manner, allowing
administrators to view and easily access different parts of the database schema

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

What is a schema map?

A. Aschema map enables administrators to define records from specific tables as trouble sources
for Configuration Items

B. A schema map graphically organizes the visual task boards for the CMDB

C. Aschema map graphically displays the Configuration Items that support a business service

D. Aschema map displays the details of tables and their relationships in a visual manner, allowing
administrators to view and easily access different parts of the database schema

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

What is a schema map?

A. Aschema map enables administrators to define records from specific tables as trouble sources
for Configuration Items

B. Aschema map graphically organizes the visual task boards for the CMDB

C. Aschema map graphically displays the Configuration Items that support a business service

D. Aschema map displays the details of tables and their relationships in a visual manner, allowing
administrators to view and easily access different parts of the database schema

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

Which one of the following statements best describes the purpose of an Update Set?

A. An Update Set allows administrators to group a series of changes into a named set and then
move this set as a unit to other systems

B. By default, an Update Set includes customizations, Business Rules, and homepages

C. An Update Set is a group of customizations that is moved from Production to Development
D. By default, the changes included in an Update Set are visible only in the instance to which they
are applied

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

Which of the following can be customized through the Basic Configuration Ul 16 module? (Choose
three.)

A. Banner Image

B. Record Number Format

C. Browser Tab Title

D. System Date Format

E. Form Header Size

Correct Answer is :- A, Cc, andpb

NEXT QUESTION :-

Which of the following can be customized through the Basic Configuration UI 16 module? (Choose
three.)

A. Banner Image

B. Record Number Format

C. Browser Tab Title

D. System Date Format

E. Form Header Size

Correct Answer is :- A, Cc, andb

NEXT QUESTION :-

What is the function of user impersonation?
A. Testing and visibility

B. Activate verbose logging

C. View custom perspectives

D. Unlock Application master list

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

What information does the System Dictionary contain?
A. The human-readable labels and language settings

B. The definition for each table and column

C. The information on how tables relate to each other
D. The language dictionary used for spell checking

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

How is the Event Log different from the Event Registry?

A. Event Log contains generated Events, the Event Registry is a table of Event definitions

B. Event Log is formatted in the Log style, the Event Registry displays different fields

C. Event Log lists Events that were triggered by integrations, the Event Registry lists the Events that
were

triggered during the day (24-hour period)

D. Event Log is the same as the Event Registry

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

What is a Dictionary Override?

A. A Dictionary Override is an incoming customer update in an Update Set which applies to the
same objects as a newer local customer update

B. A Dictionary Override is the addition, modification, or removal of anything that could have an
effect on IT services

C. A Dictionary Override is a task within a flow that requests an action before the flow can
continue

D. A Dictionary Override sets field properties in extended tables

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

What is a Dictionary Override?

A.A Dictionary Override is an incoming customer update in an Update Set which applies to the
same objects as a newer local customer update

B. A Dictionary Override is the addition, modification, or removal of anything that could have an
effect on IT services

C. A Dictionary Override is a task within a flow that requests an action before the flow can
continue

D. A Dictionary Override sets field properties in extended tables

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

Which group of permissions is used to control Application and Module access?
A. Access Control Rules

B. UI Policies

C. Roles

D. Assignment Rules

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

What is a Record Producer?

A. A Record Producer is a type of Catalog Item that is used for Requests, not Services

B. A Record Producer creates user records

C. ARecord Producer is a type of Catalog Item that provides easy ordering by bundling requests
D. A Record Producer is a type of a Catalog Item that allows users to create task-based records
from the Service Catalog

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

What is a Record Producer?

A. A Record Producer is a type of Catalog Item that is used for Requests, not Services

B. A Record Producer creates user records

C. A Record Producer is a type of Catalog Item that provides easy ordering by bundling requests
D. A Record Producer is a type of a Catalog Item that allows users to create task-based records
from the Service Catalog

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

Create Incident, Password Reset, and Report outage: what do these services in the Service Catalog
have in common?

A. They direct the user to a record producer

B. They direct the user to a catalog property

C. They direct the user to a catalog UI policy

D. They direct the user to a catalog client script

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

What is the Import Set Table?

A. A table where data will be placed, post-transformation
B. A table that determines relationships

C. A staging area for imported records

D. A repository for Update Set information

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

What is a characteristic of importing data into ServiceNow?

A. An existing Transform Map can be used one time on the same import set

B. Coalesce fields are used only after running Transform

C. Any user can manage and set up import sets

D. An existing Transform Map can be used multiple times on the same import set

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

What module in the Service Catalog application does an Administrator access to begin creating a
new item?

A. Maintain Categories

B. Maintain Items

C. Content Items

D. Items

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

Which of the following allows a user to edit field values in a list without opening the form?
A. Data Editor

B. Edit Menu

C. List Editor

D. Form Designer

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

Which three Variable Types can be added to a Service Catalog Item?
A. True/False, Multiple Choice, and Ordered

B. True/False, Checkbox, and Number List

C. Number List, Single Line Text, and Reference

D. Multiple Choice, Select Box, and Checkbox

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

How are Workflows moved between instances?

A. Workflows are moved using Update Sets

B. Workflows are moved using Transform Maps

C. Workflows are moved using Application Sets

D. Workflows cannot be moved between instances

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

The baseline Service Catalog homepage contains links to which of the following components?
A. Record Producers, Order Guides, and Catalog Items

B. Order Guides, Item Variables, and flows

C. Order Guides, Catalog Items, and flows

D. Record Producers, Order Guides, and Item Variables

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

Which of the following statements is true when a new table is created by extending another table?
A. The new table archives the parent table and assumed its roles in the database

B. The new table inherits all of the Business Rules, Client Scripts, and UI Policies of the parent table,
but none of the existing fields

C. The new table inherits all of the fields of the parent table and can also contain new fields unique
to itself

D. The new table inherits all of the fields, but does not inherit Access Control rules, Client Scripts,
and UI Policies of the parent table

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

Where can Admins check which release is running on an ServiceNow instance?
A. Memory Stats module

B. Stats module

C. System.upgraded table

D. Transactions log

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

A knowledge article must be which of the following states to display to a user?
A. Published

B. Drafted

C. Retired

D. Reviewed

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

Whatis the name of the conversational bot platform that provides assistance to help users obtain
information, make decisions, and perform common tasks?

A. Answer Agent

B. live Feed

C. Virtual Agent

D. Connect Chat

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

What is the purpose of a Related List?
A. To create a one-to-many relationship
B. To dot-walk to a core table

C. To present related fields

D. To present related records

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

Which one of the following statements describes the purpose of a Service Catalog flow?

A. A Service Catalog flow generates three basic components: item variable types, tasks, and
approvals

B. Althougha Service Catalog flow cannot send notifications, the flow drives complex fulfillment
processes

C. A Service Catalog flow is used to drive complex fulfillment processes and sends notifications to
defined users or groups

D. A Service Catalog flow generates three basic components: item variable types, tasks, and
notifications

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

Which ane of the following statements describes the purpose of a Service Catalog flow?

A. A Service Catalog flow generates three basic components: item variable types, tasks, and
approvals

B. Althougha Service Catalog flow cannot send notifications, the flow drives complex fulfillment
processes

C. A Service Catalog flow is used to drive complex fulfillment processes and sends notifications to
defined users or groups

D. A Service Catalog flaw generates three basic components: item variable types, tasks, and
notifications

Correct Answer is :- ¢

NEXT QUESTION :-

Which one of the following statements describes the purpose of a Service Catalog flow?

A. A Service Catalog flow generates three basic components: item variable types, tasks, and
approvals

B. Althougha Service Catalog flow cannot send notifications, the flow drives complex fulfillment
processes

C. A Service Catalog flow is used to drive complex fulfillment processes and sends notifications to
defined users or groups

D. A Service Catalog flow generates three basic components: item variable types, tasks, and
notifications

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

Which term best describes something that is created, has worked performed upon it, and is
eventually moved

to a state of closed?

A. report

B. flow

C. event

D. task

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

Which are valid Service Now User Authentication Methods? (Choose three.)
A. XML feed

B. Local database

C. LDAP

D. SSO

E. FTP authentication

Correct Answer is :- 8B, c, and pb

NEXT QUESTION :-

Access Control rules may be defined with which of the following permission requirements?
(Choose three.)

A. Roles

B. Conditional Expressions

C. Assignment Rules

D. Scripts

E. User Criteria

F. Groups

Correct Answer is :- A, 8, andpD

NEXT QUESTION :-

Which section of the ServiceNow UI allows you to perform a global search?
A. Application Navigator

B. Banner frame

C. List pane

D. Content frame

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

How do you make a list filter available to everyone?
A. Make active, assign a name, and save

B. Assign a group, set visibility, and save

C. Assign a name, set visibility, and save

D. Make active, set visibility, and save

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

What would NOT appear in the Application Navigator if “service” is typed into the filter field?
A. Configuration > Business Services

B. Self-Service > Knowledge

C. Service Portal > Widgets

D. Incident > Assigned to me

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

Which tool should be used to populate commonly used fields in a form?
A. Template

B. Reference Qualifier

C. Formatter

D. Assignment Rule

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

How is a group defined in ServiceNow?

A. A group is one record stored in the Group Type [sys_user_group_type] table
B. A group is one record stored in the Group [sys_user_group] table

C. A group defines a set of users that share the same location

D. A group defines a set of users that share the same job title

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

What is a role in ServiceNow?

A. A role is one record in the Role [user_sys_role] table
B. A role is a set of modules for a particular application
C. A role is one record in the Role [sys_user_role] table
D. A role is a persona used in Live Feed Chat

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

What is a Notification?

A. Anew Knowledge article created by a Business Rule

B. A tool for alerting users that events that concern them have occurred
C. A message through Connect related to a Change Request

D. An email file attachment

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

Which one of the following is NOT a type of Visual Task Board?
A. Flexible

B. Freeform

C. Feature

D. Guided boards

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

What is (are) best practice(s) regarding users/groups/roles? (Choose two.)
A. You should never assign roles to groups.

B. You should assign roles to users.

C. You should add users to groups.

D. You should assign roles to groups.

Correct Answer is :- c, andp

NEXT QUESTION :-

Which core table in the ServiceNow platform provides a series of standard fields used on each of
the tables that extend it, such as the Incident [incident] and Problem [problem] tables?

A. Task [task]

B. Assignment [assignment]

C. Service [service]

D. Workflow [workflow]

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

Which of the following statements describes how data is organized in a table?
A. Acolumn is a field in the database and a record is one user

B. A column is one field and a record is one row

C. Acolumn is one field and a record is one column

D. Acolumn contains data from one user and a record is one set of fields

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

Which of the following statements describes how data is organized in a table?
A. A column is a field in the database and a record is one user

B. A column is one field and a record is one row

C. Acolumn is one field and a record is one column

D. Acolumn contains data from one user and a record is one set of fields

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

Which of the following statements describes how data is organized in a table?
A. Acolumn is a field in the database and a record is one user

B. A column is one field and a record is one row

C. Acolumn is one field and a record is one column

D. Acolumn contains data from one user and a record is one set of fields

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

What is a sys_id?

A. Unique 32-character identifier that is assigned to every record
B. A client-side Business Rule

C. Aserver-side Business Rule

D. Unique 64-character identifier that is assigned to every record

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

When creating a global custom table named “abc”, what is the table name that is automatically
assigned by the platform?

A. snc_abc

B. abc

C. u_abc

D. sys_abc

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

Access Control rules may provide access security for which of the following database objects?
A. For a specific role, group, or user

B. For a specific row, column, or table

C. For specific groups

D. For a specific CMDB Configuration item

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

What is the primary application used to load data into ServiceNow?
A. Service Level Management

B. Configuration

C. System Import Sets

D. System Update Sets

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-
What is the difference between a UI Policy and Data Policy?
A. Data Policies run when data is entered through the form, by an Import Set, or by web services,

while UI Policies are set only by web services
B. Data Policies can be converted into UI Policies, but UI Policies cannot be converted into Data

Policies
C. Data Policies run regardless of how data is entered into ServiceNow, while UI Policies are used

for form interactions
D. Data Policies run only after UI Policies run successfully

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

What is the difference between a UI Policy and Data Policy?

A. Data Policies run when data is entered through the form, by an Import Set, or by web services,
while UI Policies are set only by web services

B. Data Policies can be converted into UI Policies, but UI Policies cannot be converted into Data
Policies

C. Data Policies run regardless of how data is entered into ServiceNow, while UI Policies are used
for form interactions

D. Data Policies run only after UI Policies run successfully

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-
What is the difference between a UI Policy and Data Policy?
A. Data Policies run when data is entered through the form, by an Import Set, or by web services,

while UI Policies are set only by web services
B. Data Policies can be converted into UI Policies, but UI Policies cannot be converted into Data

Policies
C. Data Policies run regardless of how data is entered into ServiceNow, while UI Policies are used

for form interactions
D. Data Policies run only after UI Policies run successfully

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

Which one of the following is an accurate list of changes that are captured in an Update Set?
A. Changes made to: tables, forms, schedules, and client scripts

B. Changes made to: tables, forms, Business Rules, and data records

C. Changes made to: tables, forms, groups, and configuration items (Cls)

D. Changes made to: table, forms, views, and fields

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

IntegrationHub enables execution of third-party APIs as a part of a flow. These integrations are
referred to as

A. an action

B. aspoke

C. aconnection

D. an integration step

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

Which of the following protects applications by identifying and restricting access to available files
and data?

A. Application Configuration

B. Verbose Log

C. Access Control Rules

D. Application Scope

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

Which one statement correctly describes Access Control rule evaluation?

A. Table access rules are evaluated from the general to the specific

B. If more than one rule applies to a record, the older rule is evaluated first

C. If a row level rule and a field level rule exist, both rules must be true before an operation is
allowed

D. The role with the most permissions evaluates the rules first.

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

ServiceNow contains a resource which provides the following:

1. Astandard and shared set of service related definitions across ServiceNow products and
platform that will enable and support true service level reporting.

2. ACMDB framework across our products and platform that will enable and support multiple
configuration strategies.

What resource do these statements describe?

A. Common Services Data Model (CSDM)

B. Information Technology Service Management (ITSM)
C. Configuration Management Database (CMDB)

D. Information Technology Infrastructure Library (ITIL)
Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

ServiceNow contains a resource which provides the following:

1. A standard and shared set of service related definitions across ServiceNow products and
platform that will enable and support true service level reporting.

2. ACMDB framework across our products and platform that will enable and support multiple
configuration strategies.

What resource do these statements describe?

A. Common Services Data Model (CSDM)

B. Information Technology Service Management (ITSM)
C. Configuration Management Database (CMDB)

D. Information Technology Infrastructure Library (ITIL)
Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

An IT manager is responsible for the Network and Hardware assignment groups, each group
contains 5 team members. These team members are working on many tasks, but the manager
cannot see any tasks on the Service Desk > My Groups Work list. What could explain this?

A. The Service Desk > My Groups Work list shows active work tasks that are not yet assigned.
B. The manager does not have the itil role.

C. The manager is not a member of the Service Desk group.

D. The manager is not a member of the Network and Hardware groups.

E. The Assignment Group manager field is empty.

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

An IT manager is responsible for the Network and Hardware assignment groups, each group
contains 5 team members. These team members are working on many tasks, but the manager
cannot see any tasks on the Service Desk > My Groups Work list. What could explain this?

A. The Service Desk > My Groups Work list shows active work tasks that are not yet assigned.
B. The manager does not have the itil role.

C. The manager is not a member of the Service Desk group.

D. The manager is not a member of the Network and Hardware groups.

E. The Assignment Group manager field is empty.

Correct Answer is :- 8

NEXT QUESTION :-

An IT manager is responsible for the Network and Hardware assignment groups, each group
contains 5 team members. These team members are working on many tasks, but the manager
cannot see any tasks on the Service Desk > My Groups Work list. What could explain this?

A. The Service Desk > My Groups Work list shows active work tasks that are not yet assigned.
B. The manager does not have the itil role.

C. The manager is not a member of the Service Desk group.

D. The manager is not a member of the Network and Hardware groups.

E. The Assignment Group manager field is empty.

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

Which ServiceNow resource is a framework that ensures the data your ServiceNow application
requires maps

correctly to the appropriate CMDB tables?

A. Common Service Data Model (CSDM)

B. Service Mapping Utility (SMU)

C. Service Schema Map (SSM)

D. CMDB Class Manager (CMDBCM)

E. Cl Class Manager (CICM)

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

What do you activate when you want to add applications or functionality within your development
instance?

A. App Package

B. Updated Pack

C. Patch

D. Plugin

E. App Updated Set

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

What field contains a record’s 32-character, unique identifier?
A. sn_rec_id

B. rec_id

C. u_id

D. sys_id

E. sn_gu_id

F. sn_sys_id

G.id

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

Your company is giving all first line workers a special T-shirt as a recognition for their hard work.
Management team wants a way for employees to order the T-shirt, with the ability to specify the
preferred size and color. How would you ensure that only first line workers (non-managers) can
submit the order?

A. Create Record Producer and use the Available For list to specify First Line [sn_first_line] role

B. Create Catalog Item and use the Not Available list to specify the Manager Group

C. Create Catalog Item and use the Available For list to specify ITIL [itil] role

D. Create Order Guide and use the User Criteria list to specify First Line [sn_first_line] role

Correct Answer is :- 8

NEXT QUESTION :-

Your company is giving all first line workers a special T-shirt as a recognition for their hard work.
Management team wants a way for employees to order the T-shirt, with the ability to specify the
preferred size and color. How would you ensure that only first line workers (non-managers) can
submit the order?

A. Create Record Producer and use the Available For list to specify First Line [sn_first_line] role

B. Create Catalog Item and use the Not Available list to specify the Manager Group

C. Create Catalog Item and use the Available For list to specify ITIL [itil] role

D. Create Order Guide and use the User Criteria list to specify First Line [sn_first_line] role

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

Your company is giving all first line workers a special T-shirt as a recognition for their hard work.
Management team wants a way for employees to order the T-shirt, with the ability to specify the
preferred size and color. How would you ensure that only first line workers (non-managers) can
submit the order?

A. Create Record Producer and use the Available For list to specify First Line [sn_first_line] role
B. Create Catalog Item and use the Not Available list to specify the Manager Group

C. Create Catalog Item and use the Available For list to specify ITIL [itil] role

D. Create Order Guide and use the User Criteria list to specify First Line [sn_first_line] role
Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

Your company is giving all first line workers a special T-shirt as a recognition for their hard work.
Management team wants a way for employees to order the T-shirt, with the ability to specify the
preferred size and color. How would you ensure that only first line workers (non-managers) can
submit the order?

A. Create Record Producer and use the Available For list to specify First Line [sn_first_line] role

B. Create Catalog Item and use the Not Available list to specify the Manager Group

C. Create Catalog Item and use the Available For list to specify ITIL [itil] role

D. Create Order Guide and use the User Criteria list to specify First Line [sn_first_line] role

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

Your company is giving all first line workers a special T-shirt as a recognition for their hard work.
Management team wants a way for employees to order the T-shirt, with the ability to specify the
preferred size and color. How would you ensure that only first line workers (non-managers) can
submit the order?

A. Create Record Producer and use the Available For list to specify First Line [sn_first_line] role
B. Create Catalog Item and use the Not Available list to specify the Manager Group

C. Create Catalog Item and use the Available For list to specify ITIL [itil] role

D. Create Order Guide and use the User Criteria list to specify First Line [sn_first_line] role
Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

What is used frequently to move customizations from one instance to another?
A. Update Sets

B. Code Sets

C. Update Packs

D. Configuration Logs

E. Remote Sets

F. Local Sets

G. Code Packs

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

What feature can track the amount of time that a task has been open, to ensure that tasks are
completed

within an allotted time?

A. Task Escalation Clock

B. Service Level Agreements

C. Inactivity Monitor

D. Response Time Clock

E. Business Time Remaining

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

What is a quick way to create a report from a list view?

A. Click on filter breadcrumb, drag and drop on the Report > Create New module
B. Click Funnel, define filter conditions, click Create Report

C. Click Context Menu, select Create Report

D. Apply filter, right click on column header, select Bar Chart

E. Apply filter, right click on column header, select Create Report

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

What import utility do you use when the field names on the import set match the name of the
fields on the

Target table?

A. Schema Mapping

B. Automatic Mapping

C. Mapping Assist

D. Mapping Dashboard

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

As an IT employee what interface would you use, if you wanted to browse internal IT
documentation, like troubleshooting scripts and FAQs?

A. Knowledge

B. ServiceNow Wiki

C. Knowledge Now

D. SharePoint

E. Stack Overflow

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

What are three security modules often used by the System Administrator? (Choose three.)
A. System Properties > Security

B. Utilities > Migrate Security

C. System Security > Security

D. Self-Service > My Access

E. System Security > Access Control (ACL)

F. Password Management > Security Questions

G. System Security > High Security Settings

Correct Answer is :- A,EandG

NEXT QUESTION :-

What is a no-code approach to control the mandatory or read-only state of a form field?
A. Ul Action

B. Client Script

C. UI Script

D. UI Rule

E. Ul Policy

Correct Answer is :- —

NEXT QUESTION :-

When moving multiple update sets at one time, what might you do to facilitate the move?
A. Batch

B. Verify

C. Test

D. Preview

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

What is specified in an Access Control rule?

A. Groups, Conditional Expressions and Workflows

B. Table Schema, CRUD, and User Authentication

C. Object and Operation being secured; Permissions required to access the object
D. security_admin

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

Which icon would you double click, to expand and collapse the list of all Applications and Modules?
A. Star

B. Clock

C. Application

D. Funnel

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

What do you call any component that needs to be managed in order to deliver services?
A. CSDM Items

B. CMDB

C. Configuration item

D. Service Offerings

E. Asset

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

Anewservice catalog item is being developed, but should only be visible to managers inside the HR

Department. What method would you use to fulfill this requirement?

A. Specify the Dept_Megr role on the catalog content block

B. Add the Department Manager group to the catalog item’s user criteria
C. Add the Department Manager group to the catalog item’s ACL

D. Only publish the item in the HR service catalog

E. Use a Dept_Mgr ACL on the HR service catalog

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

A user wants to create a set of filter conditions, where they want to show records which satisfy
two conditions:

Incidents where the state is Closed, Incidents where Assignment Group is Network, After clicking
the Funnel icon, what should the user do?

A. Define the first condition; click AND button; define second condition; click Run

B. Define the first condition; click AND button; define second condition; press enter

C. Define the first condition; click OR button; define second condition; press enter

D. Define the first condition; click > icon on breadcrumb, define second condition; click Run

E. Define the first condition; click > icon on breadcrumb, define second condition; press enter

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

A user wants to create a set of filter conditions, where they want to show records which satisfy
two conditions:

Incidents where the state is Closed, Incidents where Assignment Group is Network, After clicking
the Funnel icon, what should the user do?

A. Define the first condition; click AND button; define second condition; click Run

B. Define the first condition; click AND button; define second condition; press enter

C. Define the first condition; click OR button; define second condition; press enter

D. Define the first condition; click > icon on breadcrumb, define second condition; click Run

E. Define the first condition; click > icon on breadcrumb, define second condition; press enter
Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

Access Control rules are applied to a specific table, like the Incident table. What is the object name
for arule that is specific to the Incident table and the Major Incident field?

A. Incident.Major_Incident

B. incident=>major_incident

C. incident<=>major_incident

D. incident| | major_incident

E. incident.major_incident

Correct Answer is :- —

NEXT QUESTION :-

Access Control rules are applied to a specific table, like the Incident table. What is the object name
for a rule that is specific to the Incident table and the Major Incident field?

A. Incident.Major_Incident

B. incident=>major_incident

C. incident<=>major_incident

D. incident| | major_incident

E. incident.major_incident

Correct Answer is :- —

NEXT QUESTION :-

Access Control rules are applied to a specific table, like the Incident table. What is the object name
for arule that is specific to the Incident table and the Major Incident field?

A. Incident.Major_Incident

B. incident=>major_incident

C. incident<=>major_incident

D. incident| | major_incident

E. incident.major_incident

Correct Answer is :- —

Two departments (HR Onboarding and Facilities) have come to you, asking for a way for
employees to request

event room set up services. The requirements are the same for the form and the task routing to
the Facilities’

assignment group.

For HR, the item will be used primarily for the Onboarding coordinators, for employee orientation
sessions.

For Facilities, the item will be used for anyone in the company who needs room set up services.
However, both departments have their own service catalogs. What do you do, to support these
requirements?

A. Create one Catalog Item for HR Event Room Set Up and one for Facilities Event Room Set Up;
then

publish each to the appropriate Catalog.

B. Create one Catalog Item for Event Room Set Up; then publish to both Catalogs.

C. Create one Catalog Item for Event Room Set Up; then publish to the Parent Catalog, which is
accessible to

both HR and Facilities.

Two departments (HR Onboarding and Facilities) have come to you, asking for a way for
employees to request

event room setup services. The requirements are the same for the form and the task routing to
the Facilities’

assignment group.

For HR, the item will be used primarily for the Onboarding coordinators, for employee orientation
sessions.

For Facilities, the item will be used for anyone in the company who needs room set up services.
However, both departments have their own service catalogs. What do you do, to support these
requirements?

A. Create one Catalog Item for HR Event Room Set Up and one for Facilities Event Room Set Up;
then

publish each to the appropriate Catalog.

B. Create one Catalog Item for Event Room Set Up; then publish to both Catalogs.

C. Create one Catalog Item for Event Room Set Up; then publish to the Parent Catalog, which is
accessible to

both HR and Facilities.

Two departments (HR Onboarding and Facilities) have come to you, asking for a way for
employees to request

event room set up services. The requirements are the same for the form and the task routing to
the Facilities’

assignment group.

For HR, the item will be used primarily for the Onboarding coordinators, for employee orientation
sessions.

For Facilities, the item will be used for anyone in the company who needs room set up services.
However, both departments have their own service catalogs. What do you do, to support these
requirements?

A. Create one Catalog Item for HR Event Room Set Up and one for Facilities Event Room Set Up;
then

publish each to the appropriate Catalog.

B. Create one Catalog Item for Event Room Set Up; then publish to both Catalogs.

C. Create one Catalog Item for Event Room Set Up; then publish to the Parent Catalog, which is
accessible to

both HR and Facilities.

Two departments (HR Onboarding and Facilities) have come to you, asking for a way for
employees to request

event room setup services. The requirements are the same for the form and the task routing to
the Facilities’

assignment group.

For HR, the item will be used primarily for the Onboarding coordinators, for employee orientation
sessions.

For Facilities, the item will be used for anyone in the company who needs room set up services.
However, both departments have their own service catalogs. What do you do, to support these
requirements?

A. Create one Catalog Item for HR Event Room Set Up and one for Facilities Event Room Set Up;
then

publish each to the appropriate Catalog.

B. Create one Catalog Item for Event Room Set Up; then publish to both Catalogs.

C. Create one Catalog Item for Event Room Set Up; then publish to the Parent Catalog, which is
accessible to

both HR and Facilities.

Two departments (HR Onboarding and Facilities) have come to you, asking for a way for
employees to request

event room set up services. The requirements are the same for the form and the task routing to
the Facilities’

assignment group.

For HR, the item will be used primarily for the Onboarding coordinators, for employee orientation
sessions.

For Facilities, the item will be used for anyone in the company who needs room set up services.
However, both departments have their own service catalogs. What do you do, to support these
requirements?

A. Create one Catalog Item for HR Event Room Set Up and one for Facilities Event Room Set Up;
then

publish each to the appropriate Catalog.

B. Create one Catalog Item for Event Room Set Up; then publish to both Catalogs.

C. Create one Catalog Item for Event Room Set Up; then publish to the Parent Catalog, which is
accessible to

both HR and Facilities.

Two departments (HR Onboarding and Facilities) have come to you, asking for a way for
employees to request

event room setup services. The requirements are the same for the form and the task routing to
the Facilities’

assignment group.

For HR, the item will be used primarily for the Onboarding coordinators, for employee orientation
sessions.

For Facilities, the item will be used for anyone in the company who needs room set up services.
However, both departments have their own service catalogs. What do you do, to support these
requirements?

A. Create one Catalog Item for HR Event Room Set Up and one for Facilities Event Room Set Up;
then

publish each to the appropriate Catalog.

B. Create one Catalog Item for Event Room Set Up; then publish to both Catalogs.

C. Create one Catalog Item for Event Room Set Up; then publish to the Parent Catalog, which is
accessible to

both HR and Facilities.

Two departments (HR Onboarding and Facilities) have come to you, asking for a way for
employees to request

event room set up services. The requirements are the same for the form and the task routing to
the Facilities’

assignment group.

For HR, the item will be used primarily for the Onboarding coordinators, for employee orientation
sessions.

For Facilities, the item will be used for anyone in the company who needs room set up services.
However, both departments have their own service catalogs. What do you do, to support these
requirements?

A. Create one Catalog Item for HR Event Room Set Up and one for Facilities Event Room Set Up;
then

publish each to the appropriate Catalog.

B. Create one Catalog Item for Event Room Set Up; then publish to both Catalogs.

C. Create one Catalog Item for Event Room Set Up; then publish to the Parent Catalog, which is
accessible to

both HR and Facilities.

the Facilities’

assignment group.

For HR, the item will be used primarily for the Onboarding coordinators, for employee orientation
sessions.

For Facilities, the item will be used for anyone in the company who needs room set up services.
However, both departments have their own service catalogs. What do you do, to support these
requirements?

A. Create one Catalog Item for HR Event Room Set Up and one for Facilities Event Room Set Up;
then

publish each to the appropriate Catalog.

B. Create one Catalog Item for Event Room Set Up; then publish to both Catalogs.

C. Create one Catalog Item for Event Room Set Up; then publish to the Parent Catalog, which is
accessible to

both HR and Facilities.

D. Create one Catalog Item for Event Room Set Up; then use ACLs to control access.

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

After finishing your work on High Security Settings, what do you do to return to normal admin
security levels?

A. Select Normal role

B. Log out and back in

C. Use System Administration > Normal Security module

D. Select Global Update Set

E. End Impersonation

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

Which module would you use to create a new automation of business logic such as approvals,
tasks, and

notifications?

A. Process Automation > Flow Designer

B. Process Automation > Flow Administration

C. Process Automation > Workflow Editor

D. Process Automation > Process Flow

E. Process Automation > Active Flows

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

A department manager asks an analyst to build some reports. Where do you recommend the
analyst start?

A. Report Dashboard > Create New

B. Reports > Getting Started

C. Performance Analytics > Reports

D. Self-Service > Reports

E. Reports > Create New

Correct Answer is :- —

NEXT QUESTION :-

What are the steps for applying an update set to an instance?
A. Retrieve, Preview, Commit

B. Specify, Transform, Apply

C. Retrieve, Assess, Apply

D. Get, Test, Push

E. Pull, Review, Push

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

When importing spreadsheet data into ServiceNow, in which step does the data get written to the
receiving

table?

A. Run Transform

B. Run Import

C. Import Dataset

D. Execute Transform

E. Schedule Transform

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

What would you do, ona list, if you wanted to show the records in groups, based on the column
category? (Choose two.)

A. On list Context Menu, select Group By > Category

B. On the Filter Menu, select Group By > Category

C. Click Group On icon, select Category

D. On Navigator Filter, type tablename.group.category and press enter

E. On the Category column title, click Context menu > Group By Category

Correct Answer is :- A, ande

NEXT QUESTION :-

What would you do, ona list, if you wanted to show the records in groups, based on the column
category? (Choose two.)

A. On list Context Menu, select Group By > Category

B. On the Filter Menu, select Group By > Category

C. Click Group On icon, select Category

D. On Navigator Filter, type tablename.group.category and press enter

E. On the Category column title, click Context menu > Group By Category

Correct Answer is :- A, andeé

NEXT QUESTION :-

What would you do, ona list, if you wanted to show the records in groups, based on the column
category? (Choose two.)

A. On list Context Menu, select Group By > Category

B. On the Filter Menu, select Group By > Category

C. Click Group On icon, select Category

D. On Navigator Filter, type tablename.group.category and press enter

E. On the Category column title, click Context menu > Group By Category

Correct Answer is :- A, ande

NEXT QUESTION :-

Which collaboration tool is available from the banner, using the bubble icon?
A. Now Messenger

B. Agent Chat

C. Connect Chat

D. Collaborate Now

E. Live Feed

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

On the knowledge base record, which tab would you use to define which users are not able to
write articles to the knowledge base?

A. Can Contribute

B. Cannot Author

C. Cannot Contribute

D. Cannot Write

E. Read Only

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

Which features allow you to update multiple records at one time? (Choose two.)
A. List Editor

B. Field Update Action

C. Bulk Record Update

D. Data Remediation Dashboard

E. Update Selected Action

Correct Answer is :- AandB

NEXT QUESTION :-
Categories in the knowledge base, by default, can be created and edited by which knowledge
workers? (Choose two.)

A. Knowledge Authors

B. Knowledge Contributors

C. Knowledge Controller

D. Knowledge Managers

E. Knowledge Category Managers

F. Knowledge Submitters

G. Knowledge Owners

H. Knowledge Taxonomy Owner
Correct Answer is :- BandD

NEXT QUESTION :-

Which collaboration tool opensa sidebar and allows you to create new conversations with other
ServiceNow

users?

A. Skype Now

B. Collaborate Now

C. Agent Messenger

D. Agent Chat

E. Connect Chat

Correct Answer is :-

NEXT QUESTION :-

What component causes a flow to run after a record has been created or updated?
A. Date-based trigger

B. On-change trigger

C. Record-based trigger

D. Application-based trigger

E. Updated-date trigger

Correct Answer is :-

NEXT QUESTION :-

What type of field is Boolean and appears as a check box?
A. Yes/No

B. True/False

C. On/Off

D. Binary

E.0/1

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

Which module is used to access the knowledge bases which are available to you?
A. Knowledge > Home

B. Self Service > Knowledge

C. Knowledge > All

D. Knowledge > Knowledge Bases

E. Knowledge > Overview

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

Acustomer requests the following data quality measures be added:

Incident numbers should be read only, on all lists and forms, for all users. Short Description field
should be mandatory, on all records, across all applications, on Insert. Which type of policy would
you use to meet this requirement?

A. Data Quality Policy

B. Dictionary Design Policy

C. UI Data Policy

D. UI Policy

E. Field Criteria Policy

F. Data Policy

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

A customer requests the following data quality measures be added:

Incident numbers should be read only, on all lists and forms, for all users. Short Description field
should be mandatory, on all records, across all applications, on Insert. Which type of policy would
you use to meet this requirement?

A. Data Quality Policy

B. Dictionary Design Policy

C. Ul Data Policy

D. UI Policy

E. Field Criteria Policy

F. Data Policy

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

A customer requests the following data quality measures be added:

Incident numbers should be read only, on all lists and forms, for all users. Short Description field
should be mandatory, on all records, across all applications, on Insert. Which type of policy would
you use to meet this requirement?

A. Data Quality Policy

B. Dictionary Design Policy

C. UI Data Policy

D. UI Policy

E. Field Criteria Policy

F. Data Policy

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

What type of user (persona) has clearly defined paths and workflows in the platform and have one
or more roles (ie itil and approver_user)?

A. Workflow User

B. Request Fulfiller

C. ITSM User

D. Approving Manager

E. Service Desk User

F. Process User

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

Which module would you use to customize your instances banner image, text and colors?
A. System UI > Ul Pages > Branding

B. Service Portal > Portals > Branding

C. System Properties > Basic Configuration UI16

D. System Properties > Branding

E. Homepage Admin > Pages > Branding

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

Which module would you use to customize your instances banner image, text and colors?
A. System UI > UI Pages > Branding

B. Service Portal > Portals > Branding

C. System Properties > Basic Configuration UI16

D. System Properties > Branding

E. Homepage Admin > Pages > Branding

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

Whatis the name of the table relationship, where two or more tables are related in a bi-directional
relationship,

so that the related records are visible from both tables in a related list?

A. Database View

B. Many to Many

C. One to Many

D. Extended

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

On a Form header, what is the three bar icon called?
A. Pancake icon

B. Additional Actions or Context Menu

C. Hamburger icon

D. Cake icon

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

Group records are stored in which table?
A. Group [sn_user_group]

B. Group [sys_user_group]

C. Group [s_sys_group]

D. Group [u_sys_group]

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

What function do you use to add buttons, links, and context menu items on forms and lists?
A. UI Policies

B. UI Settings

C. Ul Actions

D. UI Config

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

On a Business Rule, the When setting determines at what point the rule executes. What are the
options for specifying that timing?

A. Before, After, Async, Display

B. Prior to, Synchronous, on Update

C. Insert, Update, Delete, Query

D. Before, Synchronous, Scheduled Job, View

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

Whatare different types of Data Sources, which may be imported into ServiceNow? (Choose four.)
A. Local Sources (i.e. XML, CSV, Excel)

B. Implementation Spoke

C. DataHub

D. JDBC Connection

E. Network Server

F. LDAP Connection

Correct Answer is :- A, c, DandF

NEXT QUESTION :-

What are the components that make up a filter condition? (Choose three.)
A. Operator

B. Match Criteria

C. Value

D. Column

E. Field

Correct Answer is :- A, Cc, ande

NEXT QUESTION :-

When impersonating a user for testing purposes, what is the best way to return the instance,
logged in with

your user account?

A. Turn your computer off and on again

B. Clear browser cache

C. End Impersonation

D. Log out and back in

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

What controls the publishing and retiring process for knowledge articles?
A. Approval Policies

B. Approval Definitions

C. Workflow Designer

D. Workflows

E. State Lifecycle

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

What type of query allows you to filter list data using normal words, instead of the condition
builder?

A. Natural Language Query

B. Alexa Query

C. Machine Learning Query

D. Predictive Intelligence Query

E. Auto-suggest Query

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

Tables may have a One to Many relationships. From the Service Catalog, what are examples of
tables having a one to many relationships? (Choose three.)

A. One Approval can have many Requests

B. One Request can have many Requested Items

C. One Requested Item can have many Approvals

D. One Requested Item can have many Catalog Tasks

E. One Cart can have many Requests

Correct Answer is :- B,DandE

NEXT QUESTION :-

Tables may have a One to Many relationships. From the Service Catalog, what are examples of
tables having a one to many relationships? (Choose three.)

A. One Approval can have many Requests

B. One Request can have many Requested Items

C. One Requested Item can have many Approvals

D. One Requested Item can have many Catalog Tasks

E. One Cart can have many Requests

Correct Answer is :- B, DandE

NEXT QUESTION :-

Tables may have a One to Many relationships. From the Service Catalog, what are examples of
tables having a one to many relationships? (Choose three.)

A. One Approval can have many Requests

B. One Request can have many Requested Items

C. One Requested Item can have many Approvals

D. One Requested Item can have many Catalog Tasks

E. One Cart can have many Requests

Correct Answer is :- B,DandE

NEXT QUESTION :-

Tables may have a One to Many relationships. From the Service Catalog, what are examples of
tables having a one to many relationships? (Choose three.)

A. One Approval can have many Requests

B. One Request can have many Requested Items

C. One Requested Item can have many Approvals

D. One Requested Item can have many Catalog Tasks

E. One Cart can have many Requests

Correct Answer is :- 8, DandE

NEXT QUESTION :-

On a filter condition, which component is always a choice list?
A. Operator

B. Filter Criteria

C. Operation

D. Match Criteria

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

A Role is defined as what?

A. A collection of permissions
B. A set of user access policies
C. A Persona in a workflow

D. A set of access control rules
Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

A user is complaining that they are seeing a blank page, when they click Create New, from your
custom Inventory application. You have confirmed that they can see the Inventory application, and
the Create New module on the application navigator. What could be the cause of this issue?

A. Create New module has a broken link

B. Known intermittent issue with U115

C. User should be using Chrome instead of Explorer for their browser

D. User has read role, but not the write role on the Inventory table

E. User session has timed out

Correct Answer is :- —

NEXT QUESTION :-

Auser is complaining that they are seeing a blank page, when they click Create New, from your
custom Inventory application. You have confirmed that they can see the Inventory application, and
the Create New module on the application navigator. What could be the cause of this issue?

A. Create New module has a broken link

B. Known intermittent issue with U115

C. User should be using Chrome instead of Explorer for their browser

D. User has read role, but not the write role on the Inventory table

E. User session has timed out

Correct Answer is :- £

NEXT QUESTION :-

A user is complaining that they are seeing a blank page, when they click Create New, from your
custom Inventory application. You have confirmed that they can see the Inventory application, and
the Create New module on the application navigator. What could be the cause of this issue?

A. Create New module has a broken link

B. Known intermittent issue with U115

C. User should be using Chrome instead of Explorer for their browser

D. User has read role, but not the write role on the Inventory table

E. User session has timed out

Correct Answer is :- —

NEXT QUESTION :-

A user is complaining that they are seeing a blank page, when they click Create New, from your
custom Inventory application. You have confirmed that they can see the Inventory application, and
the Create New module on the application navigator. What could be the cause of this issue?

A. Create New module has a broken link

B. Known intermittent issue with U115

C. User should be using Chrome instead of Explorer for their browser

D. User has read role, but not the write role on the Inventory table

E. User session has timed out

Correct Answer is :- £

NEXT QUESTION :-

A user is complaining that they are seeing a blank page, when they click Create New, from your
custom Inventory application. You have confirmed that they can see the Inventory application, and
the Create New module on the application navigator. What could be the cause of this issue?

A. Create New module has a broken link

B. Known intermittent issue with U115

C. User should be using Chrome instead of Explorer for their browser

D. User has read role, but not the write role on the Inventory table

E. User session has timed out

Correct Answer is :- —

NEXT QUESTION :-

Whatis the name of the table relationship, where two or more tables are related in a bi-directional
relationship,

so that the related records are visible from both tables in a related list?

A. Database View

B. Many to Many

C. One to Many

D. Extended

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

On a Form header, what is the three bar icon called?
A. Pancake icon

B. Additional Actions or Context Menu

C. Hamburger icon

D. Cake icon

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

Group records are stored in which table?
A. Group [sn_user_group]

B. Group [sys_user_group]

C. Group [s_sys_group]

D. Group [u_sys_group]

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

What function do you use to add buttons, links, and context menu items on forms and lists?
A. UI Policies

B. UI Settings

C. UI Actions

D. UI Config

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

On a Business Rule, the When setting determines at what point the rule executes. What are the
options for specifying that timing?

A. Before, After, Async, Display

B. Prior to, Synchronous, on Update

C. Insert, Update, Delete, Query

D. Before, Synchronous, Scheduled Job, View

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

Whatare different types of Data Sources, which may be imported into ServiceNow? (Choose four.)
A. Local Sources (i.e. XML, CSV, Excel)

B. Implementation Spoke

C. DataHub

D. JDBC Connection

E. Network Server

F. LDAP Connection

Correct Answer is :- A, c, DandF

NEXT QUESTION :-

What are the components that make up a filter condition? (Choose three.)
A. Operator

B. Match Criteria

C. Value

D. Column

E. Field

Correct Answer is :- A, C, ande

NEXT QUESTION :-

When impersonating a user for testing purposes, what is the best way to return the instance,
logged in with

your user account?

A. Turn your computer off and on again

B. Clear browser cache

C. End Impersonation

D. Log out and back in

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

What controls the publishing and retiring process for knowledge articles?
A. Approval Policies

B. Approval Definitions

C. Workflow Designer

D. Workflows

E. State Lifecycle

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

What type of query allows you to filter list data using normal words, instead of the condition
builder?

A. Natural Language Query

B. Alexa Query

C. Machine Learning Query

D. Predictive Intelligence Query

E. Auto-suggest Query

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

Tables may have a One to Many relationships. From the Service Catalog, what are examples of
tables having a one to many relationships? (Choose three.)

A. One Approval can have many Requests

B. One Request can have many Requested Items

C. One Requested Item can have many Approvals

D. One Requested Item can have many Catalog Tasks

E. One Cart can have many Requests

Correct Answer is :- B,DandE

NEXT QUESTION :-

Tables may have a One to Many relationships. From the Service Catalog, what are examples of
tables having a one to many relationships? (Choose three.)

A. One Approval can have many Requests

B. One Request can have many Requested Items

C. One Requested Item can have many Approvals

D. One Requested Item can have many Catalog Tasks

E. One Cart can have many Requests

Correct Answer is :- B, DandE

NEXT QUESTION :-

Tables may have a One to Many relationships. From the Service Catalog, what are examples of
tables having a one to many relationships? (Choose three.)

A. One Approval can have many Requests

B. One Request can have many Requested Items

C. One Requested Item can have many Approvals

D. One Requested Item can have many Catalog Tasks

E. One Cart can have many Requests

Correct Answer is :- B,DandE

NEXT QUESTION :-

On a filter condition, which component is always a choice list?
A. Operator

B. Filter Criteria

C. Operation

D. Match Criteria

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

A Role is defined as what?

A. A collection of permissions
B. A set of user access policies
C. A Persona in a workflow

D. A set of access control rules
Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

A user is complaining that they are seeing a blank page, when they click Create New, from your
custom Inventory application. You have confirmed that they can see the Inventory application, and
the Create New module on the application navigator. What could be the cause of this issue?

A. Create New module has a broken link

B. Known intermittent issue with U115

C. User should be using Chrome instead of Explorer for their browser

D. User has read role, but not the write role on the Inventory table

E. User session has timed out

Correct Answer is :- —

NEXT QUESTION :-

What is the name of the table relationship, where two or more tables are related in a bi-directional
relationship,

so that the related records are visible from both tables in a related list?

A. Database View

B. Many to Many

C. One to Many

D. Extended

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

On a Form header, what is the three bar icon called?
A. Pancake icon

B. Additional Actions or Context Menu

C. Hamburger icon

D. Cake icon

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

Group records are stored in which table?
A. Group [sn_user_group]

B. Group [sys_user_group]

C. Group [s_sys_group]

D. Group [u_sys_group]

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

What function do you use to add buttons, links, and context menu items on forms and lists?
A. Ul Policies

B. UI Settings

C. Ul Actions

D. UI Config

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

On a Business Rule, the When setting determines at what point the rule executes. What are the
options for specifying that timing?

A. Before, After, Async, Display

B. Prior to, Synchronous, on Update

C. Insert, Update, Delete, Query

D. Before, Synchronous, Scheduled Job, View

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

Whatare different types of Data Sources, which may be imported into ServiceNow? (Choose four.)
A. Local Sources (i.e. XML, CSV, Excel)

B. Implementation Spoke

C. DataHub

D. JDBC Connection

E. Network Server

F. LDAP Connection

Correct Answer is :- A, c, DandF

NEXT QUESTION :-

What are the components that make up a filter condition? (Choose three.)
A. Operator

B. Match Criteria

C. Value

D. Column

E. Field

Correct Answer is :- A, Cc, ande

NEXT QUESTION :-

When impersonating a user for testing purposes, what is the best way to return the instance,
logged in with

your user account?

A. Turn your computer off and on again

B. Clear browser cache

C. End Impersonation

D. Log out and back in

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

What controls the publishing and retiring process for knowledge articles?
A. Approval Policies

B. Approval Definitions

C. Workflow Designer

D. Workflows

E. State Lifecycle

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

What type of query allows you to filter list data using normal words, instead of the condition
builder?

A. Natural Language Query

B. Alexa Query

C. Machine Learning Query

D. Predictive Intelligence Query

E. Auto-suggest Query

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

Tables may have a One to Many relationships. From the Service Catalog, what are examples of
tables having a one to many relationships? (Choose three.)

A. One Approval can have many Requests

B. One Request can have many Requested Items

C. One Requested Item can have many Approvals

D. One Requested Item can have many Catalog Tasks

E. One Cart can have many Requests

Correct Answer is :- B,DandE

NEXT QUESTION :-

Tables may have a One to Many relationships. From the Service Catalog, what are examples of
tables having a one to many relationships? (Choose three.)

A. One Approval can have many Requests

B. One Request can have many Requested Items

C. One Requested Item can have many Approvals

D. One Requested Item can have many Catalog Tasks

E. One Cart can have many Requests

Correct Answer is :- 8, DandE

NEXT QUESTION :-

On a filter condition, which component is always a choice list?
A. Operator

B. Filter Criteria

C. Operation

D. Match Criteria

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

A Role is defined as what?

A. A collection of permissions
B. A set of user access policies
C. A Persona in a workflow

D. A set of access control rules
Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

A user is complaining that they are seeing a blank page, when they click Create New, from your
custom Inventory application. You have confirmed that they can see the Inventory application, and
the Create New module on the application navigator. What could be the cause of this issue?

A. Create New module has a broken link

B. Known intermittent issue with U115

C. User should be using Chrome instead of Explorer for their browser

D. User has read role, but not the write role on the Inventory table

E. User session has timed out

Correct Answer is :-

NEXT QUESTION :-

A user is complaining that they are seeing a blank page, when they click Create New, from your
custom Inventory application. You have confirmed that they can see the Inventory application, and
the Create New module on the application navigator. What could be the cause of this issue?

A. Create New module has a broken link

B. Known intermittent issue with U115

C. User should be using Chrome instead of Explorer for their browser

D. User has read role, but not the write role on the Inventory table

E. User session has timed out

Correct Answer is :- —

NEXT QUESTION :-

A user is complaining that they are seeing a blank page, when they click Create New, from your
custom Inventory application. You have confirmed that they can see the Inventory application, and
the Create New module on the application navigator. What could be the cause of this issue?

A. Create New module has a broken link

B. Known intermittent issue with U115

C. User should be using Chrome instead of Explorer for their browser

D. User has read role, but not the write role on the Inventory table

E. User session has timed out

Correct Answer is :- £

NEXT QUESTION :-

Auser is complaining that they are seeing a blank page, when they click Create New, from your
custom Inventory application. You have confirmed that they can see the Inventory application, and
the Create New module on the application navigator. What could be the cause of this issue?

A. Create New module has a broken link

B. Known intermittent issue with U115

C. User should be using Chrome instead of Explorer for their browser

D. User has read role, but not the write role on the Inventory table

E. User session has timed out

Correct Answer is :- —

NEXT QUESTION :-

What resource can you use to view details of the tables and configuration items (Cls) associated
with a particular use case?

A. Scenario Dashboard

B. Cl Use Case Modeler

C. CMDB Use Case Modeler

D. Common Service Data Model (CSDM) product view

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

A manager wants to view a snapshot of month-end Sales performance data, as compared to Sales
targets. In addition, the manager wants to be able to see those monthly numbers trended over
time, and forecasted into the future. What capability do you suggest for this manager?

A. Scheduled Reports, a custom snapshot table, and a Trend report

B. Scheduled Reports and Excel

C. Scheduled Reports, a custom snapshot table, and a Projection report

D. Performance Analytics

E. Key Performance Indicators

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

A manager wants to view a snapshot of month-end Sales performance data, as compared to Sales
targets. In addition, the manager wants to be able to see those monthly numbers trended over
time, and forecasted into the future. What capability do you suggest for this manager?

A. Scheduled Reports, a custom snapshot table, and a Trend report

B. Scheduled Reports and Excel

C. Scheduled Reports, a custam snapshot table, and a Projection report

D. Performance Analytics

E. Key Performance Indicators

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

A manager wants to view a snapshot of month-end Sales performance data, as compared to Sales
targets. In addition, the manager wants to be able to see those monthly numbers trended over
time, and forecasted into the future. What capability do you suggest for this manager?

A. Scheduled Reports, a custom snapshot table, and a Trend report

B. Scheduled Reports and Excel

C. Scheduled Reports, a custom snapshot table, and a Projection report

D. Performance Analytics

E. Key Performance Indicators

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

What are advantages of using Flow Designer? (Choose three.)

A. Supports advanced developers

B. Enables complicated scripting

C. Reduces technical debt

D. Less manual scripting

E. Smooth integration with 3rd party systems
Correct Answer is :- A, DandE

NEXT QUESTION :-

Your customer requires that they be able to monitor which users are performing impersonations in
their instance. What would you do to meet that requirement?

A. Add the role Log Write |sn_lag_write] to the Impersonator Group

B. Create user update set for impersonation tracking

C. Activate the glide.sys.log_impersonation prop

D. From User icon, select Elevate Roles

E. On the Impersonater role record, right click and select Create Log

Correct Answer is -- c

NEXT QUESTION :-

Your customer requires that they be able to monitor which users are performing impersonations in
their instance. What would you do to meet that requirement?

A. Add the role Log Write [sn_log_write] to the Impersonator Group

B. Create user update set for impersonation tracking

C. Activate the glide.sys.log_impersonation prop

D. From User icon, select Elevate Roles

E. On the Impersonator role record, right click and select Create Log

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

Whena flow runsan action, it generates a runtime value, which stays the same for the duration of
the flow. What is the name of this runtime value?

A. Trigger runtime value

B. Sequence runtime value

C. Starting runtime value

D. Data pill runtime value

E. Input runtime value

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

The wait time for end users is based on the round-trip between the client and the server. What
activities are

included in the round-trips?

A. Request + Response

B. Save + Update

C. Write + Read

D. Submit + Query

E. Insert + Verify

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

When importing data, what happens to imported rows, if no coalesce field is specified?
A. All rows are rejected from the import, as coalesce field is required.

B. All rows are treated as new records. No existing records are updated.

C. Duplicate rows are rejected from the import.

D. All rows are treated as new records, but errors will be flagged in the import log.

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

When importing data, what happens to imported rows, if no coalesce field is specified?
A. All rows are rejected from the import, as coalesce field is required.

B. All rows are treated as new records. No existing records are updated.

C. Duplicate rows are rejected from the import.

D. All rows are treated as new records, but errors will be flagged in the import log.
Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

What is the most common role that has access to almost all platform features, functions, and
data?

A. Security Admin [security_admin]

B. Sys Admin [sys_admin]

C. Admin [sn_admin]

D. System Administrator [admin]

E. Base Admin [base_admin]

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

What feature do you use to specify which users are able to access a Service Catalog Item?
A. Can Read Role

B. Catalog User Role

C. Can Order Tab

D. User Criteria

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

Which component of a table contains a piece of data for one record?
A. Factor

B. Field

C. Datapoint

D. Element

E. Item

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

What type of field has a drop down list, from which you can pick from pre-defined options?
A. Choice

B. Picker

C. Drop down

D.

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

User records are stored in which table?
A. User [sys_user]

B. User [sn_user]

C. User [u_sys_user]

D. User [s_user]

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

What ServiceNow feature can be triggered by events, and is used to inform users about activities
or updates in ServiceNow?

A. Notifications

B. Alerts

C. Texts

D. Events

E. Emails

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

Which ServiceNow capability allows you to provide knowledge articles, via a conversational
messaging interface?

A. Agent Assist

B. Virtual Agent

C. Now Messenger

D. Connect Agent

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

Which role can manage multiple knowledge bases?
A. knowledge_base_admin

B. kb_admin

C. sn_kb_admin

D. knowledge_admin

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

Which statement correctly describes the differences between a Client Script and a Business Rule?
A. A Client Script executes beforea record is loaded and a Business Rule executes after a record is
loaded

B. A Client Script executes on the server and a Business Rule executes on the client

C. A Client Script executes on the client and a Business Rule executes on the server

D. A Client Script executes before a recordis loaded anda Business Rule executes after a record is
updated

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

Which statement correctly describes the differences between a Client Script and a Business Rule?
A. A Client Script executes before a recordis loaded and a Business Rule executes after a record is
loaded

B. A Client Script executes on the server and a Business Rule executes on the client

C. A Client Script executes on the client and a Business Rule executes on the server

D. A Client Script executes before a recordis loaded anda Business Rule executes after a record is
updated

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

Which statement correctly describes the differences between a Client Script and a Business Rule?
A. A Client Script executes before a record is loaded and a Business Rule executes after a record is
loaded

B. A Client Script executes on the server and a Business Rule executes on the client

C. A Client Script executes on the client and a Business Rule executes on the server

D. A Client Script executes before a record is loaded anda Business Rule executes after a record is
updated

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

What are benefits of assigning work tasks to a group, rather than to an individual? (Choose four.)
A. Group members can choose their tasks from My Groups Work

B. Groups can assign tasks to users based on on-call schedules

C. Site support members can pick tasks, based on Location

D. Groups can assign tasks to users based on skills

E. Group members can avoid tasks, which are nearing SLA breach

F. Groups can assign tasks to users based on availability

Correct Answer is :- B,C, D andF

NEXT QUESTION :-

What are benefits of assigning work tasks to a group, rather than to an individual? (Choose four.)
A. Group members can choose their tasks from My Groups Work

B. Groups can assign tasks to users based on on-call schedules

C. Site support members can pick tasks, based on Location

D. Groups can assign tasks to users based on skills

E. Group members can avoid tasks, which are nearing SLA breach

F. Groups can assign tasks to users based on availability

Correct Answer is :- B, Cc, D andF

NEXT QUESTION :-

What are benefits of assigning work tasks to a group, rather than to an individual? (Choose four.)
A. Group members can choose their tasks from My Groups Work

B. Groups can assign tasks to users based on on-call schedules

C. Site support members can pick tasks, based on Location

D. Groups can assign tasks to users based on skills

E. Group members can avoid tasks, which are nearing SLA breach

F. Groups can assign tasks to users based on availability

Correct Answer is :- B,C, D and F

NEXT QUESTION :-

Whatare benefits of assigning work tasks to a group, rather than to an individual? (Choose four.)
A. Group members can choose their tasks from My Groups Work

B. Groups can assign tasks to users based on on-call schedules

C. Site support members can pick tasks, based on Location

D. Groups can assign tasks to users based on skills

E. Group members can avoid tasks, which are nearing SLA breach

F. Groups can assign tasks to users based on availability

Correct Answer is :- B,C, DandF

NEXT QUESTION :-

What are benefits of assigning work tasks to a group, rather than to an individual? (Choose four.)
A. Group members can choose their tasks from My Groups Work

B. Groups can assign tasks to users based on on-call schedules

C. Site support members can pick tasks, based on Location

D. Groups can assign tasks to users based on skills

E. Group members can avoid tasks, which are nearing SLA breach

F. Groups can assign tasks to users based on availability

Correct Answer is :- B,C, D and F

NEXT QUESTION :-

Whatare benefits of assigning work tasks to a group, rather than to an individual? (Choose four.)
A. Group members can choose their tasks from My Groups Work

B. Groups can assign tasks to users based on on-call schedules

C. Site support members can pick tasks, based on Location

D. Groups can assign tasks to users based on skills

E. Group members can avoid tasks, which are nearing SLA breach

F. Groups can assign tasks to users based on availability

Correct Answer is :- B, Cc, D andF

NEXT QUESTION :-

What are benefits of assigning work tasks to a group, rather than to an individual? (Choose four.)
A. Group members can choose their tasks from My Groups Work

B. Groups can assign tasks to users based on on-call schedules

C. Site support members can pick tasks, based on Location

D. Groups can assign tasks to users based on skills

E. Group members can avoid tasks, which are nearing SLA breach

F. Groups can assign tasks to users based on availability

Correct Answer is :- B,C, D andr

NEXT QUESTION :-

What ServiceNow feature allows you to include data from a secondary related table on a report?
A. SQL

B. Dot Walking

C. Outer Join

D. Joins

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-
What attributes can you manage, using System Properties > Basic Configuration UI16? (Choose
five.)

A. Browser tab title

B. Module text color

C. Preferred browser

D. Base theme

E. Font style

F. Animation style

G. Header background color
H. Banner Image

Correct Answer is :- A, 8, D and GH

NEXT QUESTION :-
What attributes can you manage, using System Properties > Basic Configuration Ul16? (Choose
five.)

A. Browser tab title

B. Module text color

C. Preferred browser

D. Base theme

E. Font style

F. Animation style

G. Header background color
H. Banner Image

Correct Answer is :- A, B, D and GH

NEXT QUESTION :-

Which field (or fields) is used as a unique key during imports?
A. Match Fields

B. Coalesce Fields

C. Key Fields

D. Sys IDs

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

You are asked to create an option in the Service Catalog, which will allow a user to click Get Help
and describe

the issue they are having. These forms should create incident records, which are automatically
routed to the

Service Desk. Which method would you use?

A. Create Record Producer

B. Create Catalog Item

C. Create Order Guide

D. Create Content Item

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

You are asked to create an option in the Service Catalog, which will allow a user to click Get Help
and describe

the issue they are having. These forms should create incident records, which are automatically
routed to the

Service Desk. Which method would you use?

A. Create Record Producer

B. Create Catalog Item

C. Create Order Guide

D. Create Content Item

Correct Answer is :- 8

NEXT QUESTION :-

You are asked to create an option in the Service Catalog, which will allow a user to click Get Help
and describe

the issue they are having. These forms should create incident records, which are automatically
routed to the

Service Desk. Which method would you use?

A. Create Record Producer

B. Create Catalog Item

C. Create Order Guide

D. Create Content Item

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

Which tool graphically displays an infrastructure view for a configuration item (Cl) and its
relationship with other

Cls?

A. Schema Map

B. Dependency View

C. Dependency Map

D. Database View

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

What are examples of Core tables in the ServiceNow platform?
A. Configuration, Connect, Chat

B. Team, Party, Awards

C. User, Task, Incident

D. Work, Caller, Timecard

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

Which tab on the knowledge base record, would you use to identify the sets of users who are able
to read

articles in that knowledge base?

A. Access List

B. Can Access

C. Accessible to

D. Can Read

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

What are the main components of the Form Design interface? (Choose three.)
A. Field Layout

B. Page Header

C. Field Navigator

D. Field Picker

E. Form Layout

Correct Answer is :- B, CandE

NEXT QUESTION :-

What is used to determine user access to knowledge bases or a knowledge article?
A. sn_kb_read, sn_article_read

B. Privacy Settings

C. Read Access Flag

D. User Criteria

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

What are the three key tables in an enterprise CMDB? (Choose three.)
A. cmdb

B. sn_cmdb_bak

C. cmdb_rel_ci

D. sn_cmdb

E. cmdb_bak

F. cmdb_ci

G. sn_cmdb_ci

Correct Answer is :- A,CandF

NEXT QUESTION :-

What is the best practice related to using the Default Update Set for moving customizations
between instances?

A. Merge Default update sets before moving between instances

B. Submit Default update set to application repository

C. You should not use the Default Update sets for moving between instances

D. Keep Default update set to maximum of 20 records, for troubleshooting purposes

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

What is the best practice related to using the Default Update Set for moving customizations
between instances?

A. Merge Default update sets before moving between instances

B. Submit Default update set to application repository

C. You should not use the Default Update sets for moving between instances

D. Keep Default update set to maximum of 20 records, for troubleshooting purposes
Correct Answer is :- 8

NEXT QUESTION :-

On what part of the ServiceNow instance, would you find the option to Impersonate User?
A. Module

B. Content Frame

C. Application Navigator

D. Banner

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

Which application is used primarily to load data into ServiceNow?
A. Import Hub

B. System Import Sets

C. Data Import Configuration

D. Import Management

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

If a knowledge base has no access details specified, what users are able to read articles in that
knowledge base?

A. itil users

B. Any user with an article's permalink

C. Any active user
D. No users

Na

   

NEXT QUESTION :-

Which database provides a logical model of your company infrastructure by identifying, controlling,
maintaining and verifying Cls that exist?

A. IMDB

B. ITSM

Cc. CSDM

D. CMDB

E. LDAP

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

Which module is used as the first step for importing data?
A. Coalesce Data

B. Transform Data

C. Import Data

D. Load Data

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

When you need to orchestrate business processes across services with little technical user
knowledge, which utility would you use?

A. Flow Manager

B. Flow Designer

C. Flow Editor

D. Workflow Editor

E. Workflow Designer

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

Whena user reports that they are not able to see modules on the application navigator, what can
you do, to see what modules are visible to them?

A. Look up their password, so you can login with their account

B. Initiate a Connect Chat session

C. Install the Bomgar plug-in

D. Impersonate the user

E. Launch a NowChat window

Correct Answer is :- 8

NEXT QUESTION :-

Whena user reports that they are not able to see modules on the application navigator, what can
you do, to see what modules are visible to them?

A. Look up their password, so you can login with their account

B. Initiate a Connect Chat session

C. Install the Bomgar plug-in

D. Impersonate the user

E. Launch a NowChat window

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

What is a key difference between Reporting and Performance Analytics?

A. Performance Analytics contains snapshots of data taken over time; Reporting shows only the
data as it is,

at the moment the report is run.

B. Performance Analytics can show trends; Reports cannot.

C. Reports can be run on a scheduled basis; Performance Analytics cannot.

D. Performance Analytics data can be published to Dashboards; Reports cannot.

E. Performance Analytics shows KPls; Reporting does not.

Correct Answer is :- B

NEXT QUESTION :-

While showing a customer their incident form, they ask to change the Priority values to display
their internal terminology P1, P2, P3, P4. They want it to be consistent across all Tasks. How would
you do that? Right click on Priority and select what?

A. Configure Lists

B. Show s

C. Configure Task

D. Show Choices

E. Show Choice List

F. Configure s

Correct Answer is :- F

NEXT QUESTION :-

While showing a customer their incident form, they ask to change the Priority values to display
their internal terminology P1, P2, P3, P4. They wantit to be consistent across all Tasks. How would
you do that? Right click on Priority and select what?

A. Configure Lists

B. Show s

C. Configure Task

D. Show Choices

E. Show Choice List

F. Configure s

Correct Answer is :- F

NEXT QUESTION :-

Your customer would like to create a new template to notify users who are affected by network
outages at their site. Which module would you use to create a new notification?

A. System Notification > Email > Notifications

B. Administration > Notification Overview

C. System Properties > Email > Settings

D. User Preferences > Email > Notifications

E. Click Gear > Notifications > New

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

When designing a flow, how do you reference data from a record, in that flow?
A. Drag the table icon onto the flow definition

B. Use the condition builder to specify the desired values

C. Specify the source table on the data pill related list

D. Drag the data pill onto the flow definition

E. Add the table reference using the slush bucket

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

On the Reports page, what sections allow you to see which reports are visible to different
audiences? (Choose four.)

A. Group

B. Department

C. My reports

D. Team

E. Dashboards

F. Global

G. Admin

H. Analytics

|. All

J. Company

Correct Answer is :- A, E, FandG

NEXT QUESTION :-

Which tool is used to define relationships between fields in an import set table and a target table?
A. Transform Schema

B. Schema Map

C. Dictionary Map

D. Transform Map

E. Field Transformer

F. Import Designer

Correct Answer is :- D

NEXT QUESTION :-

Which ServiceNow capability provides assistance to help users obtain information, make decisions,
and

perform common work tasks via a messaging interface?

A. Agent Workspace

B. Chat bot

C. Virtual Agent

D. Knowledge Chat

E. Now Support

Correct Answer is :- c

NEXT QUESTION :-

Which feature allows you to automate business logic for a particular application or process such as
approvals,

tasks notifications, and record operations?

A. Flows

B. Action Sequences

C. Action Sets

D. Task Flows

E. Flow Diagrams

Correct Answer is :- A

NEXT QUESTION :-

From a form, what would you click to add additional fields to the form? (Choose two.)
A. Context Menu > Form > Layout

B. Context Menu > Configure > Form Layout

C. Context Menu > Configure > Form Design

D. Right click on header > Add > Field

E. Context Menu > Form > Designer

F. Right click on header > Configure > UX Dashboard

Correct Answer is :- BandD
